{
    "Ammo Values/Carcass Rocket": "标准火箭",
    "Ammo Values/Carry Ammo Requirements": "需要掌握火炮操作技能",
    "Ammo Values/Carry Ammobox": "搬起炮弹箱",
    "Ammo Values/Carry Rocket Ammobox": "搬起火箭捆",
    "Ammo Values/Carry Rocket Stack Requirements": "需要掌握火炮操作技能",
    "Ammo Values/Carry the ammo box around": "将炮弹箱搬去其他地方",
    "Ammo Values/Carry the rocket ammo box around": "将火箭捆搬去其他地方",
    "Ammo Values/CarryExplosiveBarrel": "搬起火药桶",
    "Ammo Values/CarryExplosiveBarrel Description": "将火药桶搬去其他地方",
    "Ammo Values/CarryExplosiveBarrel Requirements": "需要掌握军事工程技能",
    "Ammo Values/Case Rocket": "康格里夫火箭",
    "Ammo Values/Chain Shot": "链弹",
    "Ammo Values/Grape Shot L": "霰弹（大号）",
    "Ammo Values/Grape Shot S": "霰弹（小号）",
    "Ammo Values/IgniteExplosiveBarrel": "点燃",
    "Ammo Values/IgniteExplosiveBarrel Description": "点燃引信",
    "Ammo Values/Lantern": "提灯",
    "Ammo Values/Lantern Description": "高杀伤力武器",
    "Ammo Values/Long range solid iron shot": "长射程的实心铁弹",
    "Ammo Values/Mass of small solid iron shots": "内部填充了大量小弹丸的霰弹",
    "Ammo Values/Round Shot": "实心弹",
    "Ammo Values/Shell Rocket": "大型复合火箭",
    "Ammo Values/Shell Rocket Description": "在头部安装了圆形黑火药弹头的火箭弹",
    "Ammo Values/Spyglass": "望远镜",
    "Ammo Values/Spyglass Description": "能够看到更远的地方",
    "Ammo Values/Tears sails and cuts rigging": "能够摧毁船帆和帆索",
    "Breakdown Score Types/Assist Kill": "协助击杀",
    "Breakdown Score Types/Dominating": "主宰战场",
    "Breakdown Score Types/Drowned": "溺水而亡",
    "Breakdown Score Types/Enemy Hit": "击伤敌人",
    "Breakdown Score Types/Enemy Killed": "击杀敌人",
    "Breakdown Score Types/Environment": "环境交互",
    "Breakdown Score Types/Environment Damaged": "破坏",
    "Breakdown Score Types/Environment Damaged Assist": "助攻",
    "Breakdown Score Types/Fatal Fall": "高空坠落",
    "Breakdown Score Types/Flag Bearer Kill": "击杀旗手",
    "Breakdown Score Types/Friendly Hit": "误伤队友",
    "Breakdown Score Types/FriendlyPlayerDamagedEmplacement": "误伤友军工事",
    "Breakdown Score Types/FriendlyPlayerDestroyedEmplacement": "破坏友军工事",
    "Breakdown Score Types/Headshot": "爆头",
    "Breakdown Score Types/Kill Streak": "连续击杀",
    "Breakdown Score Types/Killing Spree": "杀人狂魔",
    "Breakdown Score Types/Long Range": "精准射杀",
    "Breakdown Score Types/Multi Kill": "多重击杀",
    "Breakdown Score Types/Officer Kill": "击杀军官",
    "Breakdown Score Types/Oh thats brutal": "不可阻挡",
    "Breakdown Score Types/PlayerBuildingEmplacement": "建造工事",
    "Breakdown Score Types/PlayerBuiltEmplacement": "完成工事",
    "Breakdown Score Types/PlayerDestroyedEmplacement": "摧毁工事 ",
    "Breakdown Score Types/PlayerDestroyingEmplacement": "破坏工事",
    "Breakdown Score Types/PlayerRepairedEmplacement": "修复工事",
    "Breakdown Score Types/PlayerRepairingArtillery": "修理火炮",
    "Breakdown Score Types/PlayerRepairingEmplacement": "修复工事",
    "Breakdown Score Types/Ship Damaged": "击中船只",
    "Breakdown Score Types/Ship Damaged Assist": "协助击中船只",
    "Breakdown Score Types/Ship Sunk Assist": "协助击沉船只",
    "Breakdown Score Types/Ship Sunk Kill": "击沉船只",
    "Breakdown Score Types/Team Kill": "误杀队友",
    "Breakdown Score Types/Unstoppable": "势不可挡",
    "Breakdown Score Types/is": "是",
    "Breakdown Score Types/is on a": "位于",
    "Breakdown Score Types/Support Class Kill": "击杀支援者",
    "Breakdown Score Types/HealedPlayer": "治疗队友",
    "Breakdown Score Types/AssistHealedPlayer": "治疗完毕",
    "Breakdown Score Types/InLine": "服从命令",
    "Breakdown Score Types/Guard Kill": "击杀近卫",
    "Capture Point Notification Panel/Objective 0 lost": "胜利点{0}失守",
    "Capture Point Notification Panel/Objective 0 taken": "已占领胜利点{0}",
    "Capture Spawn Section Progress Bar/Capturing": "占领中",
    "Capture Spawn Section Progress Bar/Contested": "争夺中",
    "Capture Spawn Section Progress Bar/The 0 are capturing 1": "{0}正在占领{1}",
    "Capture Spawn Section Progress Bar/The 0 have captured 1": "{0}占领了{1}",
    "CenterScreenScorePanel/ObjectiveCaptured": "已占领",
    "Change Language Panel/Change": "更改",
    "Change Language Panel/Change Language": "改变语言",
    "Change Language Panel/Language": "语言",
    "Change Language Panel/Languages": "语言",
    "Chat Panel/Admin": "管理",
    "Chat Panel/Arty": "炮兵",
    "Chat Panel/Enter text": "输入文本…",
    "Chat Panel/Musicians": "乐手",
    "Chat Panel/Officers": "军官",
    "Chat Panel/Press": "按",
    "Chat Panel/Recruitment": "招募",
    "Chat Panel/Riflemen": "来复枪兵",
    "Chat Panel/Round": "所有",
    "Chat Panel/Team": "队伍",
    "Chat Panel/to chat": "聊天",
    "Connection Errors/AlreadyConnectedHeader": "已建立连接",
    "Connection Errors/YouAreStillConnected": "服务器认为您并未退出游戏，所以请等待片刻再重新加入。",
    "Connection Errors/BannedByAdministratorHeader": "您已被管理员设定禁止进入",
    "Connection Errors/DeniedAccessToTheServer": "进入服务器的请求被拒绝。",
    "Connection Errors/ContactServerAdministratorToAppeal": "请联系相关服务器管理员进行申诉。",
    "Connection Errors/KickedByAdministratorHeader": "被管理员踢出",
    "Connection Errors/YouHaveBeenKickedByAnAdministrator": "您已被管理员踢出服务器。",
    "Connection Errors/EnsureToAbideByTheRules": "请遵守服务器相关游玩规则。",
    "Connection Errors/GameClientNotUpdatedHeader": "游戏版本过旧",
    "Connection Errors/GameClientNotUpdated": "请关闭游戏并打开steam进行更新操作。",
    "Connection Errors/DownloadBySteamInstructionTitle": "您可以通过以下操作强制steam将游戏更新为最新版本：",
    "Connection Errors/DownloadBySteamInstructionBody": "1.退出游戏。\n2.在Steam游戏库中找到Holdfast：Nations At War。\n3.右键单击Holdfast：Nations At War，然后从下拉菜单中选择“属性”。\n4.转到“本地文件”选项卡。\n5.单击“验证游戏文件的完整性...”按钮。\n6.等待Steam完成验证后重新启动游戏。",
    "Connection Errors/GameServerNotUpdatedHeader": "游戏服务器未更新",
    "Connection Errors/GameServerNotUpdated": "游戏服务器不及最新版本的Holdfast：Nations War。",
    "Connection Errors/ContactServerAdminToUpdateServer": "请与相关服务器管理员联系以更新服务器。",
    "Connection Errors/PasswordIsIncorrectHeader": "密码不正确",
    "Connection Errors/EnteredPasswordIsIncorrect": "您输入密码不正确。",
    "Connection Errors/PasswordsAreCaseSensitive": "密码区分大小写。确保未启用“大写锁定”键。",
    "Connection Errors/GameServerIsFullHeader": "游戏服务器已满",
    "Connection Errors/GameServerCurrentlyFull": "游戏服务器目前已满。",
    "Connection Errors/JoinAnotherServerOrWaitForSlot": "请先加入其他服务器或者等待服务器有空闲位置。",
    "Connection Errors/ServerShutdownHeader": "服务器已关机",
    "Connection Errors/ServerWasShutdown": "服务器已关闭，请加入其他服务器继续游玩。",
    "Connection Errors/DisconnectedHeader": "已断开连接",
    "Connection Errors/YouHaveBeenDisconnected": "您已与服务器断开连接。",
    "Connection Errors/YouMustBeConnectedToSteam": "请确定您没有使用离线模式运行steam，我们的身份验证系统需要steam提供关键资料。\n建议尝试使用下述方案进行排错：\n\n1. 进入 '\\AppData\\LocalLow\\Anvil Game Studio' 并删除 'Holdfast NaW' 文件夹。\n2. 重启路由器。\n3. 登出并重新登录steam。\n4.进入设置界面，将画质级别设置为非常低。\n5.确定您没有在后台运行任何不确定用途的程序。",
    "Connection Errors/UnableToConnectHeader": "无法连接",
    "Connection Errors/CheckInternetConnectionStability": "您无法连接到服务器，确保您的互联网连接稳定。",
    "Connection Errors/TroubleshootInstructionHeader": "还建议尝试以下故障排除方法：",
    "Connection Errors/TroubleshootInstructionBody": "1.退出游戏。\n2.重新插拔网线。\n3.重新启动路由器。\n4.暂时禁用可能阻止连接的任何杀毒软件或防火墙。\n5.确保您没有连接VPN。\n6.通过Steam验证游戏文件的完整性。\n7.确保您没有在“离线模式”下运行Steam。\n8.转到'\\ AppData \\ LocalLow \\ Anvil Game Studio'并删除'Holdfast NaW'文件夹。\n8.1。备份'muteplayerschat'和'muteplayersvoip'文本文件，因为它们包含您屏蔽语音的角色列表信息。\n9.尝试通过Steam向朋友求助。\n10.尝试使用其他互联网连接（如果有）。",
    "Connection Errors/RequestFurtherAssistance": "在Discord寻求进一步帮助，错误ID是",
    "Connection Errors/SteamUnableToAuthenticateHeader": "无法通过Steam验证身份",
    "Connection Errors/AuthenticateInstructionBody": "无法通过Steam进行身份验证，您必须连接到Steam才能进入游戏。\n尝试以下故障排除方法：\n\n1.退出Steam。\n2.重新登录Steam。\n3.重新启动游戏。",
    "Connection Errors/ServerMessageHeader": "服务器消息",
    "Connection Errors/SteamConnectionHeader": "steam连接",
    "Death Screen Panel/Be careful next time": "下次要小心",
    "Death Screen Panel/Damaged your teammate": "伤害队友",
    "Death Screen Panel/Deserter": "逃兵",
    "Death Screen Panel/Drowned": "溺水而亡",
    "Death Screen Panel/Explosion Shrapnel": "爆炸弹片",
    "Death Screen Panel/Failed to adhere by the rules": "不遵守规定",
    "Death Screen Panel/Fall Damage": "坠落伤害",
    "Death Screen Panel/Height": "高度：",
    "Death Screen Panel/Menu": "菜单",
    "Death Screen Panel/Slain by an Administrator": "被管理员杀死",
    "Death Screen Panel/Spectate": "旁观",
    "Death Screen Panel/You Died": "你阵亡了",
    "Death Screen Panel/You were killed by": "击杀你的是",
    "Ship Sunk": "沉没",
    "DefensiveEmplacements/Ammobox": "弹药箱",
    "DefensiveEmplacements/ArtilleryMenu": "炮兵",
    "DefensiveEmplacements/CannotPlaceObject": "该对象无法放置在此处。",
    "DefensiveEmplacements/ChevauxDeFriseLarge": "拒马（l）",
    "DefensiveEmplacements/ChevauxDeFriseSmall": "拒马（s）",
    "DefensiveEmplacements/DefensiveEmplacementsMenu": "防御建筑",
    "DefensiveEmplacements/Earthworks": "土方工程",
    "DefensiveEmplacements/EarthworksMenu": "土方工程",
    "DefensiveEmplacements/EmplacementBuildLimitExceeded": "无法建造{0}，因为此类型的建筑物太多了。",
    "DefensiveEmplacements/EmplacementPlaced": "已放置{0}。",
    "DefensiveEmplacements/ExplosiveBarrel": "火药桶",
    "DefensiveEmplacements/Gabion": "堡篮",
    "DefensiveEmplacements/HammerConstructMode": "掩体建造模式",
    "DefensiveEmplacements/HammerDeconstructMode": "掩体拆除模式",
    "DefensiveEmplacements/HammerNotEquipped": "你需要装备一个锤子来完成这个操作。",
    "DefensiveEmplacements/InfantryStakes": "矛刺木桩",
    "DefensiveEmplacements/LeftClick": "鼠标左键点击",
    "DefensiveEmplacements/MaterialPoints": "材料点 ",
    "DefensiveEmplacements/Materials": "建材",
    "DefensiveEmplacements/MaterialsRequired": "所需材料：",
    "DefensiveEmplacements/None": "无",
    "DefensiveEmplacements/NotEnoughMaterials": "您的阵营没有足够的材料来建造此建筑。",
    "DefensiveEmplacements/RocketStack": "火箭堆",
    "DefensiveEmplacements/Sandbags": "沙包",
    "DefensiveEmplacements/SpadeConstructMode": "挖掘模式",
    "DefensiveEmplacements/SpadeDeconstructMode": "填平模式",
    "DefensiveEmplacements/SwitchedSapperMode": "切换模式为：{0}",
    "DefensiveEmplacements/SwivelGunBarrel": "速射炮",
    "Dialog Buttons/No": "不可",
    "Dialog Buttons/Ok": "好",
    "Dialog Buttons/Yes": "可",
    "Factions/French Empire": "法兰西帝国",
    "Factions/Kingdom of Prussia": "普鲁士王国",
    "Factions/United Kingdom": "联合王国",
    "Factions/Austria": "奥地利帝国",
    "Factions/Russia": "俄罗斯帝国",
    "Factions/Spain": "西班牙",
    "Factions/OttomanEmpire": "奥斯曼帝国",
    "Factions/ConfederationOfTheRhine": "莱茵河联邦",
    "Factions Alternative/British": "联合王国的",
    "Factions Alternative/French": "法兰西的",
    "Factions Alternative/Prussians": "普鲁士的",
    "Factions Alternative/Austrians": "奥地利的",
    "Factions Alternative/Russians": "俄罗斯的",
    "Factions Alternative/Spanish": "西班牙的",
    "Factions Alternative/Ottomans": "奥斯曼的",
    "Factions Alternative/RhineConfederation": "莱茵联邦的",
    "Friendly Fire Notifications/Youve hit a friendly player Watch out": "注意！你误伤了队友。",
    "Game Mode Information Details/Brawl": "请尽力杀敌，在该模式下任意一方获得足够的击杀数即可取得胜利。",
    "Game Mode Information Details/AttackersCapturePrimaryObjects": "作为进攻方，请在倒计时结束前攻占所有胜利点。善用己方所拥有的火炮突破对方的防御，在必要的时候，也请务必不要吝惜手中的后备兵力。",
    "Game Mode Information Details/InvadersCaptureEnemyFortification": "作为进攻方，你需要在倒计时结束前抢占滩头堡垒中的胜利点。堡垒有着完善的防御，所以请在陆战队发动进攻前尽可能破坏对方的防御体系。",
    "Game Mode Information Details/ControlAndConquer": "在该模式下，唯一的目标就是尽可能攻占地图中的胜利点。 ",
    "Game Mode Information Details/DefendersPreventAssaultingForces": "作为防御方，请充分利用有限的后备兵力和堡垒中的防御设施阻止进攻方攻占胜利点。",
    "Game Mode Information Details/DefendersPreventInvadingForces": "作为防御方，请充分利用有限的后备兵力和堡垒中的防御设施阻止进攻方攻占胜利点。",
    "Game Mode Information Details/EveryoneIsYourEnemy": "该模式下没有敌我之分，除了你自己，每一个人都是敌人。",
    "Game Mode Information Details/GatherTickets": "请收集尽可能多的点数，点数率先达到规定数值的一方会获得胜利。攻占胜利点越多，点数获取速度越快。",
    "Game Mode Information Details/LastStand": "己方的后备兵力已经耗尽，但请坚持战斗到最后，不到最后一秒谁也不知道会发生什么。",
    "Game Mode Information Details/LimitedReinforcements": "后备兵力是有限的，所以请充分运用大脑进行合理分配。",
    "Game Mode Information Details/PlayTogetherCoordinateAssaults": "请务必注意团队配合，胜利点只有在己方兵力具有局部优势时才会开始被占领。",
    "Game Mode Information Details/SailWithTheWind": "请避免逆风而行，小地图上已经标明了风向。",
    "Game Mode Information Details/RaiseSailsAndLowerThem": "按[{0}]可以升帆，按[{1}]可以降帆。",
    "Game Mode Information Details/SingleLife": "在该模式下，每个玩家仅能进入战场一次，如果阵亡了，就只能等待下一轮游戏了。",
    "Game Mode Information Details/SinkEnemyShips": "和船员们通力配合，使用实心弹和链弹击沉对方战舰。",
    "Game Mode Information Details/SpawningInWaves": "对战场的兵力投放是波次进行的，所以请充分利用这难得的集结机会。",
    "Game Mode Information Details/Spyglass": "你可以通过望远镜来辨明敌友，因为每一艘战舰都挂着本国的旗帜。",
    "Game Mode Information Details/MeleeCombat": "谨慎规划行动方针，如果你擅长格挡的话，存活机率就会大大增加。",
    "Game Mode Information Details/Rowboats": "该模式中船只被击沉后，不会再有后续船只抵达，所以被击沉船只的船员请转移到其他幸存船只上。",
    "Game Mode Information Panel/Attacker Objectives": "进攻目标",
    "Game Mode Information Panel/Defender Objectives": "防御目标",
    "Game Mode Information Panel/Game Info": "游戏信息",
    "Game Mode Information Panel/Game Mode": "游戏模式",
    "Game Mode Information Panel/Game Type": "游戏类型",
    "Game Mode Information Panel/Game Type  Hardcore": "游戏类型-硬核",
    "Game Mode Information Panel/Objectives": "目标",
    "Game Mode Information Panel/Round Details": "模式规则",
    "Game Mode Information Panel/Game Objectives": "游戏目标",
    "Game Modes/ArmyAssault": "陆战突击",
    "Game Modes/ArmyBattlefield": "陆战战场",
    "Game Modes/ArmyConquest": "陆战征服",
    "Game Modes/ArmyDeathmatch": "陆战死斗",
    "Game Modes/ArmySiege": "陆战攻城",
    "Game Modes/CoastalSiege": "沿海围城",
    "Game Modes/MeleeArena": "近战竞技场",
    "Game Modes/NavalAssault": "海战突击",
    "Game Modes/NavalBattlefield": "海战战场",
    "Game Tips/Tip": "提示",
    "Game Tips/TipAdminHelp": "如果在官方服务器遇到不当行为，你可以在Discord上的 'report-a-player' 频道求助管理员，你可以在主菜单上找到Discord链接(右上角)。",
    "Game Tips/TipDiscordCommunity": "加入官方Discord，获取社区活动的宣传信息！按“{0}”键可在暂停菜单中找到Discord的链接。",
    "Game Tips/TipAutoRun": "按[{0}]键自动奔跑。",
    "Game Tips/TipCameraMode": "按[{0}]键来切换第一和第三人称。",
    "Game Tips/TipCannonExplode": "已装填弹药的野战炮在被摧毁时会发生爆炸！",
    "Game Tips/TipCaptainPoints": "船员每次击中敌舰，船长均可从中获得额外积分。",
    "Game Tips/TipChainShot": "论起摧毁舰艇的效果，链弹比起实心弹的效果要好多了。",
    "Game Tips/TipCombatMode": "按[{0}]切换近战模式，将鼠标滑向你想要的方向，然后点击左键来攻击，或者右键来格挡。",
    "Game Tips/TipMapBorders": "毫无疑问我们的海洋地图是有限的，所以您并不能无限制的航行下去。",
    "Game Tips/TipMuteVoip": "按[{0}]来在VoIP中静音特定的玩家。",
    "Game Tips/TipMuteChat": "按“{0}”可将特定玩家静音。",
    "Game Tips/TipOrbitCamera": "时刻保持警惕，按住[{0}]键可以环顾四周。",
    "Game Tips/TipRaiseSail": "扬帆，启航！按“{0}”升起风帆，按“{1}”降下风帆。",
    "Game Tips/TipReticleDesign": "您可以通过“游戏”选项自定义您的准星。",
    "Game Tips/TipRecruitmentChat": "可以通过“游戏”设置切换是否接收招募频道的信息。",
    "Game Tips/TipSwitchChannels": "在键入时按“{0}”键在聊天频道之间切换。",
    "Game Tips/TipRiggingScout": "您可以通过舷侧的绳梯上到桅杆顶部，在那里拥有更辽阔的视野。",
    "Game Tips/TipSailWind": "在航行时可以按数字键放下方形帆，这样可以提高转向速度。",
    "Game Tips/TipSailingDirection": "抢占顺风位可以让您在海战中获得优势，通过观察小地图上的箭头来判断风向。",
    "Game Tips/TipShipGuns": "不同的船只上面配备了不同口径的火炮，一般而言，口径越大的火炮威力越大。",
    "Game Tips/TipShipStern": "请务必保护好船尾，一旦这个部分被击毁，船体会受到非常大的伤害。",
    "Game Tips/TipSupportMusician": "让大家更有代入感！当您作为乐手进入战场后，请演奏乐曲为队友带来加成，按[{0}]，然后按[{1}]。",
    "Game Tips/TipSurgeonHealing": "在玩军医的时候，可以按[{0}]键治疗其他玩家。",
    "Game Tips/TipVoipSpeak": "按[{0}]通过VoIP与其他玩家通话。",
    "Game Tips/TipOfficerIssueOrder": "指挥官按下“{0}”键可以向线列步兵发布命令，遵守命令的步兵将获得枪械精准度和刺刀伤害的加成，请记住，纪律铸造力量。",
    "Game Tips/TipReceivedBuffs": "尽忠职守乃是线列步兵的美德，线列步兵、掷弹兵和近卫步兵执行军官命令时，可以获得枪械准确性和刺刀伤害加成。",
    "Game Tips/TipSkirmish": "不喜欢排队枪毙？你也可以选择来福枪兵或轻步兵进行散兵作战。",
    "Game Tips/TipSapperConstruct": "工兵可以通过建造掩体强化野战防御，按“{0}”装备锤子并开始建造工事。",
    "Game Tips/TipArtillery": "炮兵擅长摧毁防御阵地，请使用火炮对前线步兵进行支援。",
    "Game Tips/TipFlagBearer": "在战场中挥舞本国旗帜，可以有效鼓舞士气，并提高士兵们的装填速度。",
    "Game Tips/TipWaveSpawn": "对战场的兵力投放是波次进行的，所以请充分利用这难得的集结机会。",
    "Game Tips/TipLimitedReinforcements": "后备兵力是有限的，所以请充分运用大脑进行合理分配。",
    "Game Tips/TipCapturePoints": "尽可能征服你所见到的每个胜利点，你所占领的每个胜利点都将为你带来新的兵力投送入口。",
    "Game Tips/TipStrategicCapture": "请务必注意团队配合，胜利点只有在己方兵力具有局部优势时才会开始被占领。",
    "Game Tips/TipSiegeAttackers": "作为进攻方，请在倒计时结束前攻占所有胜利点。善用己方所拥有的火炮突破对方的防御，在必要的时候，也请务必不要吝惜手中的后备兵力。",
    "Game Tips/TipSiegeDefenders": "作为防御方，请充分利用有限的后备兵力和堡垒中的防御设施阻止进攻方攻占胜利点。",
    "Game Tips/TipSingleLife": "在该模式下，每个玩家仅能进入战场一次，如果阵亡了，就只能等待下一轮游戏了。",
    "Game Tips/TipMeleeArena": "谨慎规划行动方针，如果你擅长格挡的话，存活机率就会大大增加。",
    "Game Tips/TipDeathmatch": "请尽力杀敌，在该模式下任意一方获得足够的击杀数即可取得胜利。",
    "Game Tips/TipSinkVessels": "和船员们通力配合，使用实心弹和链弹击沉对方战舰。",
    "Game Tips/TipCoastalDefenders": "作为防御方，请充分利用有限的后备兵力和堡垒中的防御设施阻止进攻方攻占胜利点。",
    "Game Tips/TipCoastalAttackers": "作为进攻方，你需要在倒计时结束前抢占滩头堡垒中的胜利点。堡垒有着完善的防御，所以请在陆战队发动进攻前尽可能破坏对方的防御体系。",
    "Game Tips/TipEquipSpyglass": "按“{0}”键拿起望远镜，在敌人发现你之前发现敌人。",
    "Game Tips/TipEquipLantern": "按“{0}”点亮提灯，这将在黑夜里有效标明你的方位。",
    "Game Tips/TipRandomPiano": "您可以使用地图中的钢琴弹出美妙的乐曲，享受难得的休憩时光。",
    "Game Tips/TipClassStats": "每个兵种都有其独立的装备和特性，切换到属性 / 装备选项卡来查看它们。",
    "Game Tips/TipStunOpponent": "当交战距离已经拉近到极限时，您可以按'{0}'使用特殊攻击打击对方。",
    "Game Types/Hardcore": "硬核",
    "Game Types/Standard": "标准",
    "GameplayHints/GameplayHints": "游戏性提示",
    "GameplayHints/Tooltips": "提示",
    "GameplayHints/SwitchToMeleeHint": "按“{0}”切换到近战模式",
    "GameplayHints/SwitchToFirearmHint": "按“{0}”切换到射击模式",
    "GameplayHints/OrdersAreDisabled": "命令被禁用",
    "GameplayHints/SailForwardDescription": "按“{0}”开始航行",
    "GameplayHints/Engineer/Description": "按“{0}”装备工兵锤",
    "GameplayHints/EngineerToggle/Description": "按住'{0}'建造工事",
    "GameplayHints/HighCommandArmy/Description": "按“{0}”发出指令",
    "GameplayHints/HighCommandArmyToggle/Description": "按“{0}”关闭命令界面",
    "GameplayHints/Medic/Description": "按住“{0}”来治疗附近的友军",
    "GameplayHints/Musician/Description": "按“{0}”装备{1}",
    "GameplayHints/MusicianToggle/Description": "按“{0}”演奏音乐",
    "Hardcore Game Type Information Details/Enemies dont show on the minimap when they fire their weapons Pay attention to your surroundings": "敌人开火时并不会在小地图中显示，不要放松警惕！",
    "Hardcore Game Type Information Details/Friendlies are only shown on the minimap at a close distance Officers must pay close attention to the ongoings on the battlefield": "只有近距离的友军才会显示在小地图上。 军官必须密切关注战场上的动态！",
    "Hardcore Game Type Information Details/Your accuracy with firearms over long distances is reduced The distance at which you engage your enemy is vital to increase your success at hitting your target": "你的枪在长距离射击时精度会下降。你和敌人的交战距离对于增加你命中目标的成功率至关重要！",
    "Hardcore Game Type Information Details/Your ammunition is limited Every shot counts": "你的弹药有限，记住你的射击次数！",
    "Interactable Objects/Aim Cannon": "瞄准",
    "Interactable Objects/Aim Rocket": "瞄准",
    "Interactable Objects/Assist Build Object": "建立工事 - 协助",
    "Interactable Objects/Assist Repair Object": "修复工事 - 协助",
    "Interactable Objects/Build Object": "建立工事",
    "Interactable Objects/Cancel Launch Rowboat": "停止放下划艇",
    "Interactable Objects/Cancel Load Ammo": "取消装载弹药",
    "Interactable Objects/Cancel Load Rocket Ammo": "取消装载火箭",
    "Interactable Objects/Cancel Packing Rocket Rack": "停止拆卸火箭发射器",
    "Interactable Objects/Cancel Ram Ammo": "取消压实弹药",
    "Interactable Objects/Cancel Unpacking Rocket Rack": "停止组装火箭发射器",
    "Interactable Objects/CancelDefuseExplosiveBarrel": "取消拆除爆炸桶",
    "Interactable Objects/Carry Ladder": "携带梯子",
    "Interactable Objects/Carry Rocket Rack": "搬运火箭发射器",
    "Interactable Objects/CarrySwivelGunBarrel": "搬运速射炮",
    "Interactable Objects/CancelCarrySwivelGunBarrel": "放下速射炮",
    "Interactable Objects/Climb": "爬",
    "Interactable Objects/Close": "关闭",
    "Interactable Objects/Damage Object": "击中工事",
    "Interactable Objects/Deconstruct Object": "击毁工事",
    "Interactable Objects/DefuseExplosiveBarrel": "破坏爆炸桶",
    "Interactable Objects/Drop Ladder": "丢掉梯子",
    "Interactable Objects/Fire Cannon": "开炮",
    "Interactable Objects/Fire Rocket": "发射火箭",
    "Interactable Objects/FireamRefillCancel": "取消补充弹药",
    "Interactable Objects/FirearmRefill": "捡起{0} {1}子弹[{2}]",
    "Interactable Objects/FirearmRefillGeneric": "捡起{0}火器弹药筒[{1}]",
    "Interactable Objects/FullFirearmWeapons": "你不能携带更多枪支",
    "Interactable Objects/FullMeleeWeapons": "你不能携带更多的近战武器",
    "Interactable Objects/GunNotFoundForThatAmmo": "你没有{0}",
    "Interactable Objects/GunNotSuitable": "装备你的枪支",
    "Interactable Objects/Hold": "按住",
    "Interactable Objects/Launch Rowboat": "划船",
    "Interactable Objects/LeftClick": "鼠标左键点击",
    "Interactable Objects/Load Ladder": "升起梯子",
    "Interactable Objects/NoAmmoRemaining": "弹药已无剩余",
    "Interactable Objects/NoAmmoRemainingForYou": "你拿了你的那份",
    "Interactable Objects/NoAmmoRequired": "{0}弹药已满",
    "Interactable Objects/NoMoreWeaponRemaining": "没有{0}了",
    "Interactable Objects/Open": "打开",
    "Interactable Objects/Pack Rocket Rack": "拆卸火箭发射器",
    "Interactable Objects/PickupWeapon": "捡起{0} [{1}]",
    "Interactable Objects/PickupWeaponCancel": "取消捡起{0}",
    "Interactable Objects/Place Object": "放置工事",
    "Interactable Objects/Play": "演奏",
    "Interactable Objects/PlayInworldSoundBell": "响铃",
    "Interactable Objects/PlayInworldSoundChurchBell": "响铃",
    "Interactable Objects/PlayInworldSoundShipBell": "响铃",
    "Interactable Objects/Press": "按",
    "Interactable Objects/Pump": "泵",
    "Interactable Objects/Push Cannon": "推大炮",
    "Interactable Objects/Release": "松开",
    "Interactable Objects/Repair Object": "修复工事",
    "Interactable Objects/Sail Ship": "驾驶船只",
    "Interactable Objects/Set Assist Ladder Moveable": "移动梯子 - 协助",
    "Interactable Objects/Set Assist Movable": "移动大炮 - 协助",
    "Interactable Objects/Set Assist Rocket Moveable": "搬运火箭发射器 - 协助",
    "Interactable Objects/Set Load Ammo": "装填弹药",
    "Interactable Objects/Set Load Rocket Ammo": "装载火箭",
    "Interactable Objects/Set Movable": "推动大炮",
    "Interactable Objects/Set Ram Ammo": "压实弹药",
    "Interactable Objects/Sit": "坐下",
    "Interactable Objects/Stop Assist Ladder Moveable": "停止搬运梯子 - 协助",
    "Interactable Objects/Stop Assist Moving": "停止协助推动大炮",
    "Interactable Objects/Stop Assist Rocket Moveable": "停止协助搬运火箭发射器",
    "Interactable Objects/Stop Carrying Rocket Rack": "停止搬运火箭发射器",
    "Interactable Objects/Stop Moving": "停止推动大炮",
    "Interactable Objects/Turn Off": "熄灭",
    "Interactable Objects/Turn On": "点亮",
    "Interactable Objects/Unload Ladder": "下梯子",
    "Interactable Objects/Unpack Rocket Rack": "组装火箭发射器",
    "Interactable Objects/Use ammo box": "打开炮弹箱",
    "Interactable Objects/Use rocket stack": "翻检火箭堆",
    "Interactable Objects/UseExplosiveBarrel": "使用爆炸桶",
    "Interactable Objects/UseLanternBox": "使用提灯",
    "Interactable Objects/UseSpyglassBox": "使用望远镜盒",
    "Interactable Objects/Wait": "等待",
    "Interactable Objects/WeaponNotFound": "你不能使用{0}",
    "Interactable Objects/YouAlreadyHaveThatWeapon": "你已经有了{0}",
    "Main Menu/Crews  Regiments": "船员&军团",
    "Main Menu/Exit": "退出",
    "Main Menu/Language": "语言",
    "Main Menu/Play": "开始游戏",
    "Main Menu/Settings": "设置",
    "Main Menu/Tournaments": "锦标赛",
    "Main Menu/Leaderboards": "排行榜",
    "Main Menu/MyPosition": "我的位置",
    "Main Menu/Rank": "积分",
    "Main Menu/Global": "全局",
    "Main Menu/Class": "兵种",
    "Main Menu/Melee": "近战武器",
    "Main Menu/Regiment": "所属编制",
    "Main Menu/Crew": "船员",
    "Main Menu/Medals": "奖牌",
    "Main Menu/XP": "XP",
    "Main Menu/Player": "玩家",
    "Main Menu/Score": "分数",
    "Main Menu/Army": "陆军",
    "Main Menu/Navy": "海军",
    "Main Menu/Coast": "警卫",
    "Main Menu/SoldierRank": "士兵等级",
    "Main Menu/LeaderboardStanding": "排行榜位置",
    "Main Menu Development Panel/Forum": "论坛",
    "Main Menu Development Panel/Join Discord Participate in organised events": "加入Discord! 参加有组织的活动。",
    "Main Menu Development Panel/Report a bug": "错误报告",
    "Main Menu Development Panel/Thank you for supporting Holdfast Nations At War": "感谢您对 Holdfast: Nations At War 的支持!",
    "Main Menu Development Panel/View roadmap": "开发路线图",
    "Main Menu Development Panel/We are actively developing the game based on community feedback Work on improving melee combat is ongoing to continue promote competitiveness  Anvil Game Studios": "我们的游戏开发和改进基于steam的社区反馈，目前正在优化玩家的近战体验，以继续提高游戏的市场竞争力。- <b>Anvil游戏工作室</b>",
    "Map Names/AncientPlains": "古代平原",
    "Map Names/ArcticSea": "北冰洋",
    "Map Names/ArendanRiver": "阿伦丹河",
    "Map Names/BalamorBay": "巴拉莫湾",
    "Map Names/BlackForest": "黑森林",
    "Map Names/CampSalamanca": "萨拉曼卡营地",
    "Map Names/Canyon": "峡谷",
    "Map Names/Caribbean": "加勒比海",
    "Map Names/CastleArena": "城堡竞技场",
    "Map Names/Causeways": "堤道",
    "Map Names/ColonialTown": "殖民小镇",
    "Map Names/CrossHills": "克洛斯山岭",
    "Map Names/DesertPlains": "沙漠平原L",
    "Map Names/DesertPlainsSmall": "沙漠平原S",
    "Map Names/DesertRuins": "沙漠废墟",
    "Map Names/DutchCanals": "荷兰运河",
    "Map Names/Egypt": "塔希尔沙漠",
    "Map Names/ErnestRidge": "欧内斯特岭",
    "Map Names/FortArena": "堡垒竞技场",
    "Map Names/FortChristiana": "克里斯蒂娜要塞",
    "Map Names/FortNational": "帝国要塞",
    "Map Names/FortPierre": "皮埃尔堡",
    "Map Names/FortSalettes": "萨拉忒斯堡垒",
    "Map Names/FortSchwarz": "施瓦茨堡",
    "Map Names/FortWinston": "温斯顿堡垒",
    "Map Names/GarrisonArena": "驻军竞技场",
    "Map Names/GrassyPlains": "草原1（L）",
    "Map Names/GrassyPlainsII": "草原2（L）",
    "Map Names/GrassyPlainsIII": "草原3（L）",
    "Map Names/HaroutiIslands": "哈罗蒂群岛",
    "Map Names/Highlands": "高地",
    "Map Names/KingGeorge": "乔治国王",
    "Map Names/LighthouseIslands": "灯塔岛",
    "Map Names/Linburg": "林间小镇",
    "Map Names/MartelloTower": "圆形石堡",
    "Map Names/Matanzas": "马塔坦斯要塞",
    "Map Names/PalisadeArena": "栅栏竞技场",
    "Map Names/RandomWaters": "开放水域",
    "Map Names/SacredArena": "神圣竞技场",
    "Map Names/SanMarcos": "圣马科斯",
    "Map Names/Sharpton": "夏普敦",
    "Map Names/SnowyPlains": "雪原1（l）",
    "Map Names/SnowyPlainsII": "雪原2（l）",
    "Map Names/SnowyPlainsIII": "雪原3（l）",
    "Map Names/SnowyPlainsIV": "雪原4（l）",
    "Map Names/SnowyPlainsSmall": "雪原（s）",
    "Map Names/SnowyPlainsV": "雪原5（l）",
    "Map Names/SouthSeaCastle": "南海城堡",
    "Map Names/SpanishFarm": "西班牙农场",
    "Map Names/TestLevel": "测试中",
    "Map Names/TestLevelII": "测试中",
    "Map Names/TestLevelIII": "测试中",
    "Map Names/TrainingGrounds": "训练场",
    "Map Names/WatchtowerArena": "瞭望塔竞技场",
    "Map Names/TestLevelIV": "测试中",
    "Map Names/CustomMap": "自定义地图",
    "Map Names/CustomMapNaval": "开放海域",
    "Notifications/Ammobox": "炮弹箱",
    "Notifications/Assister": "你正在协助其他玩家推动大炮。",
    "Notifications/BorderWarning": "回头，不要试图成为逃兵！",
    "Notifications/BuildingMode": "建造",
    "Notifications/CanPlaceLadder": "你可以把梯子架设在这个位置。",
    "Notifications/CannotLoad": "你手中的弹药无法填装这门火炮。",
    "Notifications/CannotPlaceObject": "该对象无法放置在此处。",
    "Notifications/Chair": "椅子",
    "Notifications/ChevauxDeFriseLarge": "拒马（大型）",
    "Notifications/ChevauxDeFriseSmall": "拒马（小型）",
    "Notifications/DeconstructMode": "拆除",
    "Notifications/Earthworks": "土方工程",
    "Notifications/EmplacementBuildLimitExceeded": "无法建造{0}，因为此类型的建筑物太多了。",
    "Notifications/EmplacementPlaced": "已放置{0}。",
    "Notifications/EnemyShipCaptured": "我们捕获了敌人的船只{0}！",
    "Notifications/EnemyShipSunk": "我们击沉了敌人的船只{0}！",
    "Notifications/ExitPositionError": "火炮的炮口被挡住了，无法瞄准。",
    "Notifications/ExplosiveBarrel": "火药桶",
    "Notifications/FriendlyShipCaptured": "友军船只{0}已被捕获！",
    "Notifications/FriendlyShipSunk": "友军船只{0}已经沉没！",
    "Notifications/Gabion": "堡篮",
    "Notifications/HammerConstructMode": "建造",
    "Notifications/HammerDeconstructMode": "拆除",
    "Notifications/HammerNotEquipped": "你需要一把锤子才能进行建造。",
    "Notifications/InfantryStakes": "矛刺木桩",
    "Notifications/Kicked": "一名炮兵接管了这门火炮。",
    "Notifications/LadderAssistJoined": "受到另一位玩家的帮助，你的推炮速度更快了。",
    "Notifications/LadderAssistLeft": "帮助你的玩家离开了。",
    "Notifications/LadderAssister": "你正在协助他人搬运梯子。",
    "Notifications/LadderKicked": "一名木匠接管了这架梯子的操作。",
    "Notifications/LadderMover": "你搬起了一架梯子，按“{0}”前进。",
    "Notifications/LadderPlacedInPosition": "梯子已放置在合适的位置，您可以按“{0}”来将梯子架起来。",
    "Notifications/Limit": "数量限制",
    "Notifications/LoadingPositionError": "这门火炮的炮口被挡住了，因此无法填装。",
    "Notifications/MaterialPoints": "建材数量",
    "Notifications/Materials": "建材",
    "Notifications/Mover": "你正在推动这门火炮，按“{0}”前进。",
    "Notifications/NeedAmmo": "你没有携带任何弹药。",
    "Notifications/None": "就地取材",
    "Notifications/NotEnoughMaterials": "您的阵营没有足够的材料来建造此建筑。",
    "Notifications/Palisade": "栅栏",
    "Notifications/RammingPositionError": "这门火炮的炮口被挡住了，无法压实弹药。",
    "Notifications/RocketAssister": "你正在协助其他玩家搬运火箭发射器。",
    "Notifications/RocketAssisterJoined": "另一位玩家正在帮助你，你搬运火箭发射器的速度变得更快了。",
    "Notifications/RocketAssisterLeft": "帮助你的玩家离开了。",
    "Notifications/RocketCannotMount": "火箭发射器被其他东西压住了。",
    "Notifications/RocketKicked": "{0}控制了这门炮。",
    "Notifications/RocketMover": "你抬起了火箭发射器，按“{0}”前进。",
    "Notifications/RocketPlayerClassCannotDismount": "只有接受过专业训练的人才可以拆卸火箭发射器。",
    "Notifications/RocketPlayerClassCannotMount": "只有接受过专业训练的人才可以架设火箭发射器。",
    "Notifications/RocketStack": "火箭堆",
    "Notifications/RowboatAssist": "你正在帮助其他玩家操纵划艇。",
    "Notifications/RowboatSpawnBlocked": "无法登上划艇，增援点失效。",
    "Notifications/Sandbag": "沙袋",
    "Notifications/SelectionMode": "模式切换",
    "Notifications/ShootingPlatform": "射击台",
    "Notifications/SpadeConstructMode": "挖掘",
    "Notifications/SpadeDeconstructMode": "填平",
    "Notifications/SwitchedSapperMode": "切换模式为：{0}",
    "Notifications/SwivelGun": "速射小炮",
    "Notifications/SwivelGunCannotCarryByClass": "只有工兵可以搬运小型速射炮。",
    "Notifications/TooManyItemsLimit": "我方无法建造更多的此类工事了。",
    "Options/Game": "游戏",
    "Options/Keys": "按键",
    "Options/Options": "选项",
    "Options/Sprint Speed": "冲刺速度",
    "Options/Video": "视频",
    "Options/Audio/Ambiance": "环境",
    "Options/Audio/Announcer": "旁白",
    "Options/Audio/Artillery": "炮兵",
    "Options/Audio/Audio": "音频",
    "Options/Audio/Audio Device": "音频设备",
    "Options/Audio/Character Phrases": "角色短句",
    "Options/Audio/Footsteps": "脚步",
    "Options/Audio/Listen Locally": "测试麦克风",
    "Options/Audio/Master": "主要",
    "Options/Audio/Master Volumes": "主音量",
    "Options/Audio/Menu Music": "菜单音乐",
    "Options/Audio/Microphone": "麦克风",
    "Options/Audio/Music Volumes": "音乐音量",
    "Options/Audio/Musician Songs": "乐手奏乐",
    "Options/Audio/Speaker Mode": "扬声器模式",
    "Options/Audio/The Speaker Mode can only be adjusted from the main menu": "扬声器模式只能从主菜单调整",
    "Options/Audio/VOIP": "VOIP",
    "Options/Audio/Weapon Fire": "枪声",
    "Options/Audio/Weather": "天气",
    "Options/Game/Aiming Firearm": "火枪瞄准",
    "Options/Game/Auto Bayonet Switch": "自动刺刀切换",
    "Options/Game/Bounce": "弹性值",
    "Options/Game/CinematicCamera": "视角设定",
    "Options/Game/Custom Name": "自定义昵称",
    "Options/Game/Field Of View": "视野",
    "Options/Game/Freeroam Camera": "自由漫游视角",
    "Options/Game/Global Sensitivity": "全局灵敏度",
    "Options/Game/Invert Mouse Y": "反转鼠标Y轴",
    "Options/Game/Maximum Corpses": "最大尸体数量",
    "Options/Game/Melee Cam Distance": "近战镜头距离",
    "Options/Game/Melee Combat": "近战格斗",
    "Options/Game/Mouse Sensitivity": "鼠标灵敏度",
    "Options/Game/Normal Speed": "正常速度",
    "Options/Game/Other": "其他",
    "Options/Game/Playe Name Settings can only be adjusted from the Main Menu": "玩家昵称只能在主菜单修改",
    "Options/Game/Player Name": "玩家昵称",
    "Options/Game/Ragdoll Corpses": "物理尸体",
    "Options/Game/Same Attack Sensitivity": "相同的攻击灵敏度",
    "Options/Game/Seconds InGame": "持续秒数",
    "Options/Game/Show Player Names": "显示玩家昵称",
    "Options/Game/Upload Error Log": "上传错误日志",
    "Options/Game/Use Steam Name": "使用Steam昵称",
    "Options/Game/User Interface": "用户界面",
    "Options/Game/Chat/RecruitChannel": "招募频道",
    "Options/Game/Cinematic/DeadX": "偏航灵敏度",
    "Options/Game/Cinematic/DeadY": "音高灵敏度",
    "Options/Game/Cinematic/RotX": "偏航速度",
    "Options/Game/Cinematic/RotY": "俯仰速度",
    "Options/Game/Crosshair/Blue": "蓝色",
    "Options/Game/Crosshair/Crosshair Configuration": "十字准线配置",
    "Options/Game/Crosshair/Crosshair1": "默认",
    "Options/Game/Crosshair/Crosshair2": "箭头",
    "Options/Game/Crosshair/Crosshair3": "幻想",
    "Options/Game/Crosshair/Crosshair4": "线",
    "Options/Game/Crosshair/Crosshair5": "钉",
    "Options/Game/Crosshair/DynamicCrosshair": "动态十字准线",
    "Options/Game/Crosshair/Green": "绿色",
    "Options/Game/Crosshair/Preview": "预览",
    "Options/Game/Crosshair/Red": "红色",
    "Options/Game/Crosshair/Style": "样式",
    "Options/Game/Crosshair/Transparency": "透明度",
    "Options/Game/Crosshair/WarningMessage": "准星变化会在下一次进入战场时生效",
    "Options/Game/Freeflight/CinematicMode": "电影模式",
    "Options/Game/UI/Broadcasted Messages": "广播消息",
    "Options/Game/UI/Buffs Indicators": "增益提示",
    "Options/Game/UI/CenterScreen Dot": "中心屏点",
    "Options/Game/UI/Chat": "聊天",
    "Options/Game/UI/Crosshair": "准星",
    "Options/Game/UI/Friendly Indicator": "友军指示",
    "Options/Game/UI/Friendly Nametags": "友军昵称",
    "Options/Game/UI/Health  Weapon": "生命值&武器",
    "Options/Game/UI/Interaction Indicators": "互动指标",
    "Options/Game/UI/Kill Feed": "击杀反馈",
    "Options/Game/UI/LatencyIndicator": "延迟指标",
    "Options/Game/UI/LatencyWarning": "警告",
    "Options/Game/UI/Minimap": "小地图",
    "Options/Game/UI/Objectives Panel": "目标面板",
    "Options/Game/UI/Personal Score": "个人得分",
    "Options/Game/UI/Player Joined Notifications": "玩家加入通知",
    "Options/Game/UI/Reload Indicator": "重新装填提示",
    "Options/Game/UI/Round Info Panel": "回合信息面板",
    "Options/Game/UI/Show Announcer": "显示旁白",
    "Options/Game/UI/Show Server Name": "显示服务器名称",
    "Options/Game/UI/Spectating Text": "旁观文本",
    "Options/Game/UI/VOIP Markers": "VOIP标记",
    "Options/Game/UI/EmplacementHealthIndicator": "显示健康度",
    "Options/Game/UI/OfficerOrderLineIndicatorMarker": "军官指令提示线",
    "Options/Game/UI/OfficerOrderReinforceIndicatorMarker": "增援信标",
    "Options/Keys/1st 3rd Person Camera": "人称视角切换",
    "Options/Keys/Administration Console": "管理控制台",
    "Options/Keys/Aim Firearm": "瞄准",
    "Options/Keys/Artillery Weapons": "火炮",
    "Options/Keys/Auto Run": "自动奔跑",
    "Options/Keys/Backward": "后退",
    "Options/Keys/Cameras": "视角",
    "Options/Keys/Change Chat Channel": "改变语音面板",
    "Options/Keys/Chat": "文字聊天",
    "Options/Keys/ChatTitle": "聊天配置",
    "Options/Keys/Communications": "交流",
    "Options/Keys/Crouch": "下蹲",
    "Options/Keys/Down": "下",
    "Options/Keys/Equip Lantern": "装备提灯",
    "Options/Keys/Equip Musical Instrument": "装备乐器",
    "Options/Keys/Equip Spyglass": "装备望远镜",
    "Options/Keys/Fire Firearm": "开火",
    "Options/Keys/Firearm Weapons": "火器",
    "Options/Keys/Forward": "前进",
    "Options/Keys/Freeroam Camera": "自由漫游视角",
    "Options/Keys/Interact": "交互",
    "Options/Keys/Inventory": "物品栏",
    "Options/Keys/Jump": "跳跃",
    "Options/Keys/Last Voice Command": "上一语音命令",
    "Options/Keys/Left": "左",
    "Options/Keys/Lower Next Sail": "降帆",
    "Options/Keys/Melee Attack": "近战攻击",
    "Options/Keys/Melee Block": "近战格挡",
    "Options/Keys/Melee Weapons": "近战武器",
    "Options/Keys/Melee Bash": "近战狂欢",
    "Options/Keys/Miscellaneous": "杂项",
    "Options/Keys/Move Backwards": "后退",
    "Options/Keys/Move Forward": "前进",
    "Options/Keys/Movement": "移动",
    "Options/Keys/Musicians": "乐手",
    "Options/Keys/Mute Players Window": "静音玩家窗口",
    "Options/Keys/Open Music Panel": "打开音乐面板",
    "Options/Keys/Orbit Camera": "旁观视角",
    "Options/Keys/Patriotic Cheer": "战吼",
    "Options/Keys/Push To Talk": "按键说话",
    "Options/Keys/Raise Next Sail": "升帆",
    "Options/Keys/Reload Firearm": "重新装填",
    "Options/Keys/Right": "右",
    "Options/Keys/Rotate Down": "向下转",
    "Options/Keys/Rotate Left": "向左转",
    "Options/Keys/Rotate Right": "向右转",
    "Options/Keys/Rotate Up": "向上转",
    "Options/Keys/Row Backwards": "向后划",
    "Options/Keys/Row Boats": "划船",
    "Options/Keys/Row Forward": "向前划",
    "Options/Keys/Sailing Ships": "驾驶帆船",
    "Options/Keys/Scoreboard": "计分板",
    "Options/Keys/Shout Insult": "嘲讽",
    "Options/Keys/Sprint": "冲刺",
    "Options/Keys/Steer Left": "左转舵",
    "Options/Keys/Steer Right": "右转舵",
    "Options/Keys/Stop Playing Song": "停止演奏",
    "Options/Keys/Strafe Left": "向左",
    "Options/Keys/Strafe Right": "向右",
    "Options/Keys/Toggle Melee Firearm": "切换火枪近战",
    "Options/Keys/Toggle User Interface": "切换用户界面",
    "Options/Keys/ReinforceOrder": "呼叫援军",
    "Options/Keys/FormLineOrder": "形成线列",
    "Options/Keys/FireAtWillOrder": "自由开火",
    "Options/Keys/ChargeOrder": "刺刀冲锋",
    "Options/Keys/MakeReady": "瞄准",
    "Options/Keys/Fire": "开火",
    "Options/Keys/CeaseFire": "停火命令",
    "Options/Keys/BreakRankAndFollow": "跟我上",
    "Options/Keys/Up": "上",
    "Options/Keys/Voices Panel": "语音 / 手势面板",
    "Options/Keys/ModeSelection": "模式选择",
    "Options/Keys/Sappers": "工兵",
    "Options/Keys/Officers": "军官",
    "Options/Keys/ToggleOfficerWindow": "开关军官指令窗口",
    "Options/Keys/EquipHammer": "装备工兵锤",
    "Options/Keys/Walk Run": "走/跑",
    "Options/Values/1800s": "老电影",
    "Options/Values/Default": "默认",
    "Options/Values/Extreme": "极致",
    "Options/Values/FXAA": "Fxaa",
    "Options/Values/Gritty": "陈旧",
    "Options/Values/High": "高",
    "Options/Values/Low": "低",
    "Options/Values/Medium": "中",
    "Options/Values/Normal": "常规",
    "Options/Values/Off": "关闭",
    "Options/Values/TAA": "TAA",
    "Options/Values/Ultra": "极高",
    "Options/Values/Very High": "非常高",
    "Options/Values/Very Low": "非常低",
    "Options/Values/KeyCodes/Back Quote": "~",
    "Options/Values/KeyCodes/Backspace": "Backspace",
    "Options/Values/KeyCodes/Down Arrow": "↓",
    "Options/Values/KeyCodes/Enter": "Enter",
    "Options/Values/KeyCodes/Left Alt": "左Alt",
    "Options/Values/KeyCodes/Left Arrow": "←",
    "Options/Values/KeyCodes/Left Click": "左键",
    "Options/Values/KeyCodes/Left Control": "左Ctrl",
    "Options/Values/KeyCodes/Left Shift": "左Shift",
    "Options/Values/KeyCodes/Middle Click": "中键",
    "Options/Values/KeyCodes/Mouse Button 3": "鼠标按键3",
    "Options/Values/KeyCodes/Mouse Button 4": "鼠标按键4",
    "Options/Values/KeyCodes/Mouse Button 5": "鼠标按键5",
    "Options/Values/KeyCodes/Mouse Button 6": "鼠标按键6",
    "Options/Values/KeyCodes/Right Alt": "右Alt",
    "Options/Values/KeyCodes/Right Arrow": "→",
    "Options/Values/KeyCodes/Right Click": "右键",
    "Options/Values/KeyCodes/Right Control": "右Ctrl",
    "Options/Values/KeyCodes/Scroll Lock": "Scroll Lock",
    "Options/Values/KeyCodes/Space": "Space",
    "Options/Values/KeyCodes/Tab": "Tab",
    "Options/Values/KeyCodes/Up Arrow": "↑",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/BackQuote": "`",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Backspace": "BCK",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Return": "ENT",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/UpArrow": "ARU",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/LeftArrow": "ARL",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/RightArrow": "ARR",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/DownArrow": "ARD",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Mouse0": "LMB",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Mouse1": "RMB",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Mouse2": "MMB",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Mouse3": "MB3",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Mouse4": "MB4",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Mouse5": "MB5",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Mouse6": "MB6",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/LeftControl": "LCT",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/RightControl": "RCT",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/LeftShift": "LSH",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/RightShift": "RSH",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/LeftAlt": "LAT",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/RightAlt": "RAT",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Space": "SPC",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Tab": "TAB",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Insert": "INS",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Home": "HOM",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha0": "0",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha1": "1",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha2": "2",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha3": "3",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha4": "4",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha5": "5",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha6": "6",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha7": "7",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha8": "8",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Alpha9": "9",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad0": "K0",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad1": "K1",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad2": "K2",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad3": "K3",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad4": "K4",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad5": "K5",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad6": "K6",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad7": "K7",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad8": "K8",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Keypad9": "K9",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/KeypadPeriod": ".",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/KeypadDivide": "/",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/KeypadMultiply": "*",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/KeypadMinus": "MIN",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/KeypadPlus": "+",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/KeypadEnter": "ENT",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/KeypadEquals": "=",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/PageUp": "PGU",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/PageDown": "PGD",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Numlock": "NLK",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/CapsLock": "CLK",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/ScrollLock": "SLK",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Help": "HLP",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Print": "PRT",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/SysReq": "SYS",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Break": "BRK",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Menu": "MNU",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/RightBracket": "]",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/LeftBracket": "[",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Backslash": "\\",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Equals": "=",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Semicolon": ";",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Colon": ":",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Slash": "/",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Period": ".",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Minus": "MIN",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Comma": ",",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Plus": "+",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Asterisk": "*",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Quote": "'",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Pause": "PSE",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Escape": "ESC",
    "Options/Values/ShortKeyCodes/Clear": "CLR",
    "Options/Values/SpeakerMode/5 Speaker Surround": "5扬声器环绕声",
    "Options/Values/SpeakerMode/51 Surround": "5.1环绕立体声",
    "Options/Values/SpeakerMode/71 Surround": "7.1环绕立体声",
    "Options/Values/SpeakerMode/Dolby Pro Logic 51": "杜比定向逻辑5.1",
    "Options/Values/SpeakerMode/Mono": "单声道",
    "Options/Values/SpeakerMode/Quad": "四声道",
    "Options/Values/SpeakerMode/Stereo": "双声道",
    "Options/Video/Advanced": "高级",
    "Options/Video/Ambient Occlusion": "环境光遮蔽",
    "Options/Video/Anisotropic Textures": "各向异性纹理",
    "Options/Video/Antialiasing": "抗锯齿",
    "Options/Video/Blend Weights": "动画质量",
    "Options/Video/Bloom": "全屏泛光",
    "Options/Video/Brightness": "亮度",
    "Options/Video/Cannonball Trails": "炮弹轨迹",
    "Options/Video/Color Adjustments": "颜色调整",
    "Options/Video/Color Profile": "颜色配置",
    "Options/Video/Contact Shadows": "接触阴影",
    "Options/Video/Contrast": "对比度",
    "Options/Video/Depth Of Field": "景深",
    "Options/Video/Display": "显示",
    "Options/Video/FPS Limit": "FPS上限",
    "Options/Video/Framerate": "帧率",
    "Options/Video/Fullscreen": "窗口模式",
    "Options/Video/Graphics Preset": "图形预设",
    "Options/Video/Grass Density": "草丛密度",
    "Options/Video/Grass Distance": "草丛可视范围",
    "Options/Video/LOD Quality": "LOD质量",
    "Options/Video/Lens Dirt Effects": "镜头污垢效果",
    "Options/Video/Lens Flare": "镜头光晕",
    "Options/Video/Ocean Quality": "海洋质量",
    "Options/Video/Resolution": "分辨率",
    "Options/Video/Shadow Distance": "阴影距离",
    "Options/Video/Shadow Quality": "阴影质量",
    "Options/Video/Sharpen Image": "锐化图像",
    "Options/Video/Skybox Quality": "天空盒质量",
    "Options/Video/Sun Rays": "光线",
    "Options/Video/Texture Quality": "纹理质量",
    "Options/Video/VSYNC": "垂直同步",
    "Options/Video/Vignetting": "渐晕",
    "Options/Video/Volumetric Lights": "体积光",
    "Options/Video/Preset": "预置",
    "Pause Menu/Credits": "贡献人员名单",
    "Pause Menu/Disconnect": "断开连接",
    "Pause Menu/Discord": "Discord",
    "Pause Menu/News": "新闻",
    "Pause Menu/Options": "选项",
    "Pause Menu/Profile": "个人信息",
    "Pause Menu/Quit": "退出游戏",
    "Pause Menu/Spawn": "增援",
    "Player Classes/British/ArmyInfantryOfficer": "步兵军官",
    "Player Classes/British/ArmyLineInfantry": "线列步兵",
    "Player Classes/British/ArmyLineInfantry2": "线列步兵 - 92步兵团",
    "Player Classes/British/Bagpiper": "风笛手",
    "Player Classes/British/Cannoneer": "炮兵",
    "Player Classes/British/Carpenter": "木匠",
    "Player Classes/British/CoastGuard": "海岸守卫",
    "Player Classes/British/Customs": "海关步兵",
    "Player Classes/British/Drummer": "鼓手",
    "Player Classes/British/Fifer": "笛手",
    "Player Classes/British/FlagBearer": "旗手",
    "Player Classes/British/Grenadier": "掷弹兵",
    "Player Classes/British/Guard": "近卫步兵",
    "Player Classes/British/LightInfantry": "轻步兵",
    "Player Classes/British/NavalCaptain": "舰长",
    "Player Classes/British/NavalMarine": "水兵",
    "Player Classes/British/NavalSailor": "水手",
    "Player Classes/British/NavalSailor2": "熟练水手",
    "Player Classes/British/Rifleman": "来复枪兵",
    "Player Classes/British/Surgeon": "军医",
    "Player Classes/British/Violinist": "小提琴手",
    "Player Classes/British/Rocketeer": "火箭人",
    "Player Classes/British/Sapper": "工兵",
    "Player Classes/British/Hussar": "轻骑兵",
    "Player Classes/British/CuirassierDragoon": "龙骑",
    "Player Classes/French/ArmyInfantryOfficer": "步兵军官",
    "Player Classes/French/ArmyLineInfantry": "线列步兵",
    "Player Classes/French/ArmyLineInfantry2": "线列步兵 - 维斯杜拉步兵团",
    "Player Classes/French/Bagpiper": "风笛手",
    "Player Classes/French/Cannoneer": "炮兵",
    "Player Classes/French/Carpenter": "木匠",
    "Player Classes/French/CoastGuard": "海岸守卫",
    "Player Classes/French/Customs": "海关步兵",
    "Player Classes/French/Drummer": "鼓手",
    "Player Classes/French/Fifer": "笛手",
    "Player Classes/French/FlagBearer": "旗手",
    "Player Classes/French/Grenadier": "掷弹兵",
    "Player Classes/French/Guard": "近卫步兵",
    "Player Classes/French/LightInfantry": "轻步兵",
    "Player Classes/French/NavalCaptain": "舰长",
    "Player Classes/French/NavalMarine": "水兵",
    "Player Classes/French/NavalSailor": "水手",
    "Player Classes/French/NavalSailor2": "熟练水手",
    "Player Classes/French/Rifleman": "来复枪兵",
    "Player Classes/French/Surgeon": "军医",
    "Player Classes/French/Violinist": "小提琴手",
    "Player Classes/French/Sapper": "工兵",
    "Player Classes/French/Hussar": "轻骑兵",
    "Player Classes/French/CuirassierDragoon": "胸甲骑兵",
    "Player Classes/Prussian/ArmyLineInfantry": "线列步兵",
    "Player Classes/Prussian/ArmyInfantryOfficer": "步兵军官",
    "Player Classes/Prussian/Guard": "近卫步兵",
    "Player Classes/Prussian/LightInfantry": "轻步兵",
    "Player Classes/Prussian/ArmyLineInfantry2": "线列步兵 - 自由兵团",
    "Player Classes/Prussian/Rifleman": "来复枪兵",
    "Player Classes/Prussian/Surgeon": "军医",
    "Player Classes/Prussian/FlagBearer": "旗手",
    "Player Classes/Prussian/Fifer": "笛手",
    "Player Classes/Prussian/Drummer": "鼓手",
    "Player Classes/Prussian/Sapper": "工兵",
    "Player Classes/Prussian/Cannoneer": "炮兵",
    "Player Classes/Prussian/Grenadier": "掷弹兵",
    "Player Classes/Prussian/Carpenter": "木匠",
    "Player Classes/Prussian/Hussar": "轻骑兵",
    "Player Classes/Prussian/CuirassierDragoon": "胸甲骑兵",
    "PlayerAbilities/HighCommandArmy": "高级指挥官（陆军）",
    "PlayerAbilities/HighCommandArmyDescription": "作为步兵指挥官，你可以向普通步兵下达作战命令。",
    "PlayerAbilities/HighCommandNaval": "高级指挥官（海军）",
    "PlayerAbilities/HighCommandNavalDescription": "作为海军上尉，你拥有操作舰艇的最高优先级。",
    "PlayerAbilities/Medicine": "医学知识",
    "PlayerAbilities/MedicineDescription": "你擅长战地医疗，所以可以治疗受伤的友军士兵。",
    "PlayerAbilities/HorsebackRiding": "骑术专业训练",
    "PlayerAbilities/HorsebackRidingDescription": "你接受过专业的骑术训练，所以可以骑乘战马。",
    "PlayerAbilities/EngineeringSpecialist": "工程专家",
    "PlayerAbilities/EngineeringSpecialistDescription": "你精通军事工程建设，可以建造各种防御阵地并修理大炮。",
    "PlayerAbilities/EngineeringBasics": "工程基础知识",
    "PlayerAbilities/EngineeringBasicsDescription": "你并不是十分精通军事工程，但接受的训练已经足够让你帮助专家们修筑工事，或者独立建造一些反步兵工事。",
    "PlayerAbilities/Carpentry": "木匠",
    "PlayerAbilities/CarpentryBasics": "你很擅长木工活，所以可以修复受损的船只和舰炮。 ",
    "PlayerAbilities/ArtilleryOperator": "野战炮精通",
    "PlayerAbilities/ArtilleryOperatorDescription": "你精通各种火炮的操作。你可以优先使用野战炮，攻城炮和迫击炮。",
    "PlayerAbilities/RocketOperator": "火箭精通",
    "PlayerAbilities/RocketOperatorDescription": "你受过专业的火箭发射器操作训练，所以可以优先使用火箭发射器。",
    "PlayerAbilities/ExplosivesHandling": "爆炸物知识",
    "PlayerAbilities/ExplosivesHandlingDescription": "你被训练过如何使用爆炸物，所以可以随身携带它。",
    "PlayerAbilities/RankAndFile": "线列步兵",
    "PlayerAbilities/RankAndFileDescription": "经过长时间的编队训练，严苛的纪律使你可以在军官的指令中获得精准度和近战伤害的增幅，并且可以从音乐家和旗手那里获得进一步的增幅。\n\n当你听从军官命令击中或者击杀敌人时，会获得额外的加分。",
    "PlayerAbilities/Guardsman": "近卫步兵",
    "PlayerAbilities/GuardsmanDescription": "负有保护指挥官的责任，如果你在附近，友军军官和军医受到的伤害会减少{0}％（可叠加{1}次）。",
    "PlayerAbilities/Musician": "音乐家",
    "PlayerAbilities/MusicianDescription": "通过演奏音乐协调士兵们的动作，你的音乐可以令附近的士兵枪械精度提高{0}％，如果有另一位音乐家和你合奏，则增幅提升为{1}％。",
    "PlayerAbilities/StandardBearer": "军旗手",
    "PlayerAbilities/StandardBearerDescription": "在战场上挥舞本国旗帜可以有效提高士气，所以当你拿出旗子的时候，附近的士兵枪械装填速度会提高{0}％。\n\n同时，你也令那些受到军官指令影响的线列步兵在被子弹击中后拥有更高的生存机会。",
    "PlayerAbilities/Abilities": "能力",
    "PlayerAbilities/FormLine": "组成线列",
    "PlayerAbilities/FormLineDescription": "命令部下形成一条线列，以便进行威慑度更强的排枪射击，如果您并未面对目标方向，也可以使用滚轮旋转标记线。",
    "PlayerAbilities/MakeReady": "瞄准！",
    "PlayerAbilities/MakeReadyDescription": "命令部下端起步枪，准备射击。",
    "PlayerAbilities/Fire": "开火！",
    "PlayerAbilities/FireDescription": "命令部下进行齐射，在本轮射击中，你的部下会得到{0}％的枪械精度增幅。",
    "PlayerAbilities/FireAtWill": "随意射击！",
    "PlayerAbilities/FireAtWillDescription": "命令部下进行自由射击，在本轮射击中，你的部下会得到{0}％的枪械精度增幅。",
    "PlayerAbilities/CeaseFire": "停火",
    "PlayerAbilities/CeaseFireDescription": "命令部下停火。",
    "PlayerAbilities/Charge": "刺刀冲锋！",
    "PlayerAbilities/ChargeDescription": "在集团冲锋前命令士兵上刺刀，可以在短时间内显著提高部下的刺刀伤害，还可以减免部分子弹伤害。",
    "PlayerAbilities/BreakRankAndFollow": "解散线列并跟随指挥官",
    "PlayerAbilities/BreakRankAndFollowDescription": "命令部下解散线列，并跟着自己进行移动。",
    "PlayerAbilities/Reinforce": "呼叫援军",
    "PlayerAbilities/ReinforceDescription": "在当前位置发射信号弹，己方线列步兵、掷弹兵和近卫步兵可以在进入战场后直接增援到这里。",
    "PlayerAbilities/Orders": "命令",
    "PlayerClassDescriptions/ArmyLineInfantry": "纪律严明，训练有素，使用火枪的基层士兵。",
    "PlayerClassDescriptions/NavalMarine": "战舰上搭载的陆战队，用于阻止敌军登舰以及进行登陆作战。",
    "PlayerClassDescriptions/NavalCaptain": "一艘战舰上的最高权力者，领导船员走向胜利。",
    "PlayerClassDescriptions/NavalSailor": "使用弯刀的水手。",
    "PlayerClassDescriptions/NavalSailor2": "经验丰富的水手，在很远的地方就能发现敌军舰艇。",
    "PlayerClassDescriptions/ArmyInfantryOfficer": "引领部队走向胜利的线列步兵指挥官。",
    "PlayerClassDescriptions/CoastGuard": "在沿海工事中驻扎的警卫队，擅长用火枪和火炮守卫海岸。",
    "PlayerClassDescriptions/Carpenter": "持有斧子的民兵，擅长破坏敌方的防御工事。",
    "PlayerClassDescriptions/Surgeon": "战地医学专家，他们可以为士兵进行快速包扎止血。",
    "PlayerClassDescriptions/Rifleman": "从线列步兵中层层筛选出的神枪手，可以轻易击中远方的步兵。",
    "PlayerClassDescriptions/LightInfantry": "移动非常迅捷的前锋步兵，在大部队交战前扰乱对方的线列。",
    "PlayerClassDescriptions/FlagBearer": "在战场挥舞旗帜的人，鼓舞附近士兵的士气。",
    "PlayerClassDescriptions/Customs": "在海边巡逻的轻装步兵，比起其他的同僚行动更加迅捷。",
    "PlayerClassDescriptions/Drummer": "为士兵们协调节奏的音乐家，有效舒缓士兵们绷紧的神经。",
    "PlayerClassDescriptions/Fifer": "为士兵们协调节奏的音乐家，有效舒缓士兵们绷紧的神经。",
    "PlayerClassDescriptions/Guard": "精英步兵。负责保护指挥官，在白刃战表现优异。",
    "PlayerClassDescriptions/Violinist": "为士兵们协调节奏的音乐家，有效舒缓士兵们绷紧的神经。",
    "PlayerClassDescriptions/Grenadier": "部队的中坚力量，在战场上屡次成功生还的精英步兵。",
    "PlayerClassDescriptions/Bagpiper": "为士兵们协调节奏的音乐家，有效舒缓士兵们绷紧的神经。",
    "PlayerClassDescriptions/ArmyLineInfantry2": "纪律严明。训练有素，使用火枪的外籍基层士兵。",
    "PlayerClassDescriptions/Cannoneer": "被专门训练火炮操作的兵种，擅长对敌方阵地进行精确打击。",
    "PlayerClassDescriptions/Rocketeer": "被专门训练火箭操作的兵种，擅长对敌方阵地进行饱和打击。",
    "PlayerClassDescriptions/Sapper": "被专门训练建造工事的兵种，擅长建造掩体、火炮，并可以在必要的时候修复它们。",
    "PlayerClassDescriptions/Hussar": "装备精良，随时准备使用军刀冲击敌方阵地的骑兵。",
    "PlayerClassDescriptions/CuirassierDragoon": "骑兵步兵。在马背上的Carabineers。",
    "PlayerEquipment/Spyglass": "望远镜",
    "PlayerEquipment/SpyglassDescription": "拿起望远镜可以率先发现远方的敌人，按“{0}”拿起望远镜。",
    "PlayerEquipment/Lantern": "提灯",
    "PlayerEquipment/LanternDescription": "在黑夜中点亮提灯可以有效标明你的位置，按“{0}”点亮提灯。",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumFrench": "鼓",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumBritish": "鼓",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumPrussian": "鼓",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumFrenchDescription": "在战场奏响鼓乐，协调士兵们的行进节奏，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumBritishDescription": "在战场奏响鼓乐，协调士兵们的行进节奏，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumPrussianDescription": "在战场奏响鼓乐，协调士兵们的行进节奏，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/Musket_SeaServiceBrownBess": "海军型前膛燧发枪",
    "PlayerEquipment/Musket_CharlevilleMarinePatternANIX": "沙勒维尔步枪海军型",
    "PlayerEquipment/Musket_IndiaPatternBrownBess": "印度产前装燧发枪",
    "PlayerEquipment/Musket_CharlevilleIXXII": "沙勒维尔型步枪IX / XIII",
    "PlayerEquipment/Musket_NewLandPatternBrownBess": "新大陆式前膛燧发枪",
    "PlayerEquipment/Musket_CharlevilleGuardPattern": "沙勒维尔步枪近卫型",
    "PlayerEquipment/Musket_NewLandLightInfantryPatternBrownBess": "新大陆式前膛燧发枪轻步兵型",
    "PlayerEquipment/Musket_CharlevilleDragoonPattern": "沙勒维尔龙骑兵型",
    "PlayerEquipment/Carbine_Elliot": "艾略特卡宾枪",
    "PlayerEquipment/Carbine_CharlevilleCavalryIXXIII": "沙勒维尔卡宾枪骑兵型 Ix / Xiii",
    "PlayerEquipment/Carbine_1089Pattern": "1089型卡宾枪",
    "PlayerEquipment/Rifle_Pattern1800Infantry": "贝克步枪（1800型来福枪）",
    "PlayerEquipment/Rifle_CharlevilleDragoonPattern_NoBayonet": "沙勒维尔龙骑兵型",
    "PlayerEquipment/Pistol_SeaService": "海军手枪",
    "PlayerEquipment/Pistol_XIII": "十三式手枪",
    "PlayerEquipment/Pistol_NewLandPattern": "新大陆式手枪",
    "PlayerEquipment/Pistol_PrussianHussar": "普鲁士轻骑兵手枪",
    "PlayerEquipment/Blunderbuss_Variation1": "短枪",
    "PlayerEquipment/Blunderbuss_Variation2": "短枪",
    "PlayerEquipment/Axe2H_Variation1": "双手斧",
    "PlayerEquipment/Axe2H_Variation2": "双手斧",
    "PlayerEquipment/Carpenter_Adze": "木匠锛",
    "PlayerEquipment/Carpenter_Axe": "木匠斧",
    "PlayerEquipment/Sword_Pattern1803FlankOfficer": "1803式弗朗克军官刀",
    "PlayerEquipment/Sword_Pattern1803FlankOfficerCavalry": "模式1803侧翼军官的军刀骑兵",
    "PlayerEquipment/Sword_1796Heavy": "1796式重剑",
    "PlayerEquipment/Sword_XIHeavy": "十一式重剑",
    "PlayerEquipment/Sabre_AnXILight": "十一式军刀",
    "PlayerEquipment/Sabre_1715Pattern": "1715式军刀",
    "PlayerEquipment/Sabre_PrussianHussar": "普鲁士轻骑兵刀",
    "PlayerEquipment/Sabre_1796PatternLight": "1796式军刀",
    "PlayerEquipment/Sabre_1796PatternLightCavalry": "1796年模式光剑骑兵",
    "PlayerEquipment/Sword_Bayonet": "长刺刀",
    "PlayerEquipment/Sabre_Briquet": "佩剑",
    "PlayerEquipment/Hanger_Variation1": "指挥刀",
    "PlayerEquipment/Hanger_Variation2": "指挥刀",
    "PlayerEquipment/Cutlass_1804PatternNaval": "1804型海军刀",
    "PlayerEquipment/Cutlass_YearIXBoardingSabre": "九年式甲板刀",
    "PlayerEquipment/Dagger_Variation1": "匕首",
    "PlayerEquipment/Dagger_Variation2": "匕首",
    "PlayerEquipment/Knife_Variation1": "刀",
    "PlayerEquipment/Knife_Variation2": "刀",
    "PlayerEquipment/BoardingPike_Variation1": "海军长矛",
    "PlayerEquipment/BoardingPike_Variation2": "海军长矛",
    "PlayerEquipment/Melee": "近战武器",
    "PlayerEquipment/Firearm": "火枪",
    "PlayerEquipment/Miscellaneous": "杂项",
    "PlayerEquipment/Violin": "小提琴",
    "PlayerEquipment/BearingFlagBritish": "不列颠军旗",
    "PlayerEquipment/BearingFlagFrench": "法兰西军旗",
    "PlayerEquipment/BearingFlagPrussian": "普鲁士军旗",
    "PlayerEquipment/Bagpipes": "风笛",
    "PlayerEquipment/BagpipesDescription": " 一种苏格兰人独有的乐器，在战场上吹奏它同样可以有效协调士兵的行进节奏，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/ConstructingHammer": "锤子",
    "PlayerEquipment/DeconstructingHammer": "破拆锤",
    "PlayerEquipment/DiggingSpade": "铲子",
    "PlayerEquipment/FifeFrench": "横笛",
    "PlayerEquipment/FifeBritish": "横笛",
    "PlayerEquipment/FifePrussian": "横笛",
    "PlayerEquipment/FifeBritishDescription": "在战场上吹奏美妙的乐曲，可以有效舒缓士兵们的压力，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/FifePrussianDescription": "在战场上吹奏美妙的乐曲，可以有效舒缓士兵们的压力，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/FifeFrenchDescription": "在战场上吹奏美妙的乐曲，可以有效舒缓士兵们的压力，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/Damage": "伤害",
    "PlayerEquipment/Reach": "达到",
    "PlayerEquipment/Accuracy": "精准度",
    "PlayerEquipment/ReloadTime": "装填时间",
    "PlayerEquipment/AbleToBlock": "可进行格挡",
    "PlayerEquipment/StrikeDirections": "可攻击方向",
    "PlayerEquipment/Range": "射程",
    "PlayerEquipment/Yes": "可",
    "PlayerEquipment/No": "不可",
    "PlayerEquipment/Seconds": "秒",
    "PlayerEquipment/Ammunition": "弹药",
    "PlayerEquipment/Shots": "发",
    "PlayerEquipment/Bayonet": "刺刀",
    "PlayerEquipment/Speed": "速度",
    "PlayerEquipment/ViolinDescription": "看这纤细的头部，优雅的流线形琴体和精美的做工，这把琴毫无疑问可以在大师手中演奏出动听的音乐，按“{0}”键可以拿出它。",
    "PlayerEquipment/BayonetDescription": "步枪配备的刺刀，不可拆卸，可以按“{0}”后将步枪作为长矛使用。",
    "PlayerEquipment/MusketDescription": "这把步枪配备了刺刀，对于大多数人而言，这是最易于训练使用的步枪。",
    "PlayerEquipment/RifleDescription": "猎兵专用的，带有膛线的前膛燧发枪，在远距离射击中极具优势。",
    "PlayerEquipment/CarbineDescription": "比起常规步枪射程更短但也更轻，因此相当便携，适合骑兵和负重较高的士兵使用。",
    "PlayerEquipment/PistolDescription": "单发式手枪，射程短但是装填速度相当快，尤其适合自卫用途。",
    "PlayerEquipment/BlunderbussDescription": "猎枪，可以一次击中多个目标，但是射程也很短。",
    "PlayerEquipment/CutlassDescription": "海军用传统冷兵器，近距离交战不二的选择。",
    "PlayerEquipment/OfficerWeaponDescription": "指挥官权力的象征，握住刀柄，发出你的命令，带领士兵们走向胜利。",
    "PlayerEquipment/ShortBladedSwordDescription": "一把短刀，虽然不是很好用，但用来自卫也足够了。",
    "PlayerEquipment/KnifeDescription": "无论如何，使用这个总比赤手空拳好多了。",
    "PlayerEquipment/2HAxeDescription": "作为专业伐木工具，可能没有其他武器比它更适合拆掉木制掩体了。",
    "PlayerEquipment/DeconstructingHammerDescription": "用于破坏敌方的掩体，也可以拆毁己方的掩体，然后回收建筑材料。",
    "PlayerEquipment/1HAxeDescription": "可以单手挥动的斧子，虽然比双手斧略轻，但是依然足以拆毁建筑，以及劈开人头。",
    "PlayerEquipment/BearingFlagDescription": "展开你的旗帜来集结军队，并给予附近友军更强的信心。",
    "PlayerEquipment/ConstructingHammerDescription": "按“{0}”装备锤子并开始构建修筑掩体和防御体系。",
    "PlayerEquipment/CannonRamRodDescription": "这根杆子很像长矛，除了用来清理并压实火炮中的炮弹和发射药，其实也可以用来砸人。",
    "PlayerEquipment/SpadeDescription": "挖掘工具，利用它来挖掘土木类掩体，增强己方的防御能力。",
    "PlayerEquipment/BoardingPikeDescription": "请充分发挥长矛的攻击距离优势阻挡敌人。",
    "PlayerEquipment/CannonRamRod": "擦炮杆",
    "PlayerRoles/TheArmy": "军队",
    "PlayerRoles/TheNavy": "海军",
    "PlayerRoles/TheCoastGuard": "警卫",
    "PlayerRoles/Command": "指挥官",
    "PlayerRoles/RankFile": "线列步兵",
    "PlayerRoles/Skirmisher": "散兵",
    "PlayerRoles/Artillery": "炮兵",
    "PlayerRoles/Cavalry": "骑兵",
    "PlayerRoles/Crewman": "船员",
    "PlayerRoles/Support": "后援",
    "PlayerTraits/Navigator": "航海家",
    "PlayerTraits/NavigatorDescription": "作为擅长使用罗盘测量航向的领航员，您所指挥的海军舰艇机动性提高了{0}％。",
    "PlayerTraits/AbleSwimmer": "游泳健将",
    "PlayerTraits/AbleSwimmerDescription": "由于你的装备很轻，游泳速度提高了{0}％。",
    "PlayerTraits/Distinguishable": "可分辨",
    "PlayerTraits/DistinguishableDescription": "不同于一般的线列步兵，你在迷你地图上的会有不一样的图标提示。",
    "PlayerTraits/Resilient": "韧性",
    "PlayerTraits/ResilientDescription": "你拥有很强的荣誉感，所以其他玩家对你造成的近战伤害会降低{0}％。",
    "PlayerTraits/Armoured": "披甲",
    "PlayerTraits/ArmouredDescription": "你配备了一副胸甲用于保护重要部位免受弹丸直击，所以被子弹正面击中一次并不会立刻死去。",
    "PlayerTraits/LightFooted": "轻盈的脚步",
    "PlayerTraits/LightFootedDescription": "你的跑步速度很快，所以跑步速度提高了{0}％，但你不擅长使用近战武器，所以威力会有所下降。",
    "PlayerTraits/SkilfulRider": "老练的骑手",
    "PlayerTraits/SkilfulRiderDescription": "你非常熟悉马性，所以骑马时的移动速度提高了{0}％。",
    "PlayerTraits/ChosenMan": "天选之人",
    "PlayerTraits/ChosenManDescription": "你出身于第95步兵团，不愧是天选之人！你感到了一种莫名的自豪感。",
    "PlayerTraits/Marksman": "精确射手",
    "PlayerTraits/MarksmanDescription": "得益于长时间的射击训练，你使用枪械时的精确度提高了{0}％，但装填速度降低了{1}％。",
    "PlayerTraits/Skirmisher": "散兵",
    "PlayerTraits/SkirmisherDescription": "接受过进行小规模战斗的特殊训练，在蹲伏时使用枪械的精度提高了{0}％，但被刺刀攻击时会受到更多伤害。",
    "PlayerTraits/EliteInfantry": "精英步兵",
    "PlayerTraits/EliteInfantryDescription": "作为刺刀经验丰富的精英步兵，你的刺刀伤害会提高{0}％，并且拥有射程更加出色的步枪。",
    "PlayerTraits/MountedFirearmSpecialisation": "骑兵射击专业训练",
    "PlayerTraits/MountedFirearmSpecialisationDescription": "你有丰富的骑乘射击经验，所以在马背上时使用手枪和卡宾枪造成的伤害提高{0}％，同时准确度也提高了{1}%。",
    "PlayerTraits/MountedSwordSpecialisation": "马刀专业训练",
    "PlayerTraits/MountedSwordSpecialisationDescription": "你专门练习过在马背上挥刀的技巧，所以在骑马时使用军刀造成的伤害显著提升了。",
    "PlayerTraits/MusketSpecialisation": "步枪专精",
    "PlayerTraits/MusketSpecialisationDescription": "你在步枪训练中表现良好，步枪射击时的伤害提高{0}％，在白刃战中，你的伤害也会增加{1}％。",
    "PlayerTraits/BayonetSpecialisation": "专业刺刀训练",
    "PlayerTraits/BayonetSpecialisationDescription": "使用刺刀时，你的伤害提高{0}％。",
    "PlayerTraits/BlunderbussSpecialisation": "专业猎枪训练",
    "PlayerTraits/BlunderbussSpecialisationDescription": "擅长使用猎枪，在使用猎枪时，你的伤害提高{0}％，精度提高{1}％。",
    "PlayerTraits/PistolSpecialisation": "专业手枪训练",
    "PlayerTraits/PistolSpecialisationDescription": "你擅长使用手枪，在使用手枪时的伤害提高{0}％，精确度提高{1}％。",
    "PlayerTraits/PikeSpecialisation": "专业长矛训练",
    "PlayerTraits/PikeSpecialisationDescription": "受过专业的长矛使用训练，在挥动长矛时你的伤害提高{0}％。",
    "PlayerTraits/SwordSpecialisation": "专业军刀训练",
    "PlayerTraits/SwordSpecialisationDescription": "受过专业的军刀训练，使用军刀时，你的伤害提高{0}％。",
    "PlayerTraits/AxeSpecialisation": "专业战斧训练",
    "PlayerTraits/AxeSpecialisationDescription": "你擅长使用斧头，你在挥动斧头时的伤害提高{0}％。当摧毁玩家建造的防御，门和其他军事工程时，你的伤害也会显著增加。",
    "PlayerTraits/ExplosivesSpecialist": "爆炸专家",
    "PlayerTraits/ExplosivesSpecialistDescription": "精通爆炸物操作，携带火药桶时移动的速度提高{0}％。。",
    "PlayerTraits/CannonSpecialisation": "专业火炮训练",
    "PlayerTraits/CannonSpecialisationDescription": "使用火炮时，你的装填速度和推炮速度提高{0}％。",
    "PlayerTraits/RocketSpecialisation": "专业火箭训练",
    "PlayerTraits/RocketSpecialisationDescription": "使用火箭发射器时，你的装填速度提高{0}％。",
    "PlayerTraits/RankDiscipline": "纪律严明",
    "PlayerTraits/RankDisciplineDescription": "得益于严苛的编队训练，你在蹲伏状态中用枪支射击时的准确度提高{0}％。",
    "PlayerTraits/Traits": "特性",
    "Reinforcements Notifications/The 0 reinforcements have depleted Eliminate the remaining troops on the battlefield": "{0}的增援已经耗尽！消灭战场上剩余的士兵。",
    "Reinforcements Notifications/Your reinforcements have been depleted Commit your last stand": "你的增援已经耗尽！坚持到最后吧",
    "Reinforcements Notifications/Your reinforcements have been depleted You cannot spawn anymore": "你的增援已经耗尽！你已经无法再次加入战斗",
    "Round End Reasons/0 has won the match": "{0}赢得了比赛！",
    "Round End Reasons/All flags have been captured": "所有胜利点均落入一方之手。",
    "Round End Reasons/Both factions have the same number of remaining crew reinforcements": "双方阵营拥有相同的后备兵力。",
    "Round End Reasons/Both factions have the same number of remaining troop reinforcements and surviving players": "双方阵营拥有相同数量的后备兵力和幸存玩家。",
    "Round End Reasons/Both factions have the same number of surviving crewman in the battlefield": "双方阵营有着相同数量的后备兵员。",
    "Round End Reasons/Both factions have the same number of surviving troops in the battlefield": "双方阵营有着相同数量的战场幸存士兵。",
    "Round End Reasons/Both factions have the same number of tickets": "双方得分相同。",
    "Round End Reasons/Gathered more tickets than the other faction": "获取更多的积分。",
    "Round End Reasons/Maximum tickets reached": "积分已达到上限。",
    "Round End Reasons/Player 0 dominates the battlefield with the greatest number of kills": "玩家{0}以最多的杀敌数称霸战场。",
    "Round End Reasons/Round Timer Ended": "回合时间结束",
    "Round End Reasons/The 0 Are Victorious": "{0}获胜了",
    "Round End Reasons/The 0 Is Victorious": "{0}获胜了",
    "Round End Reasons/The 0 crew reinforcements have been depleted": "{0}的海军兵力已耗尽。",
    "Round End Reasons/The 0 crewmen have been eliminated": "{0}的海军士兵已被消灭。",
    "Round End Reasons/The 0 have successfully defended the capture points": "{0}成功守住了胜利点",
    "Round End Reasons/The 0 have the greater number of kills": "{0}的杀敌数更多。",
    "Round End Reasons/The 0 have the greater number of remaining crew reinforcements and surviving players": "{0}有着更多数量的后备兵力和幸存玩家。",
    "Round End Reasons/The 0 have the greater number of remaining ships": "{0}拥有更多数量的剩余船只。",
    "Round End Reasons/The 0 have the greatest number of remaining troop reinforcements and surviving players": "{0}拥有更多数量的后备兵力和幸存玩家。",
    "Round End Reasons/The 0 have the most surviving crewmen in the battlefield": "{0}拥有最多的战场幸存船员。",
    "Round End Reasons/The 0 have the most surviving troops in the battlefield": "{0}拥有最多的战场幸存士兵。",
    "Round End Reasons/The 0 lost control of all the capture points": "{0}丢失了所有胜利点。",
    "Round End Reasons/The 0 lost control of the major capture points": "{0}丢失了最后的胜利点。",
    "Round End Reasons/The 0 ships have been sunk or captured": "{0}的所有船只已经沉没或被俘。",
    "Round End Reasons/The 0 troops in the battlefield have been eliminated": "{0}战场上的士兵已被消灭。",
    "Round End Reasons/There are not enough players to continue the match": "没有足够的玩家继续比赛。",
    "Round End Reasons/Two or more players have the same number of kills deaths and score": "两个或更多的玩家有着相同数量的杀敌数，死亡数和得分。",
    "Round End Reasons/Your faction lost": "你的阵营输了！",
    "Round End Reasons/Your faction won": "你的阵营赢了！",
    "Round End UI/Defeat": "击败",
    "Round End UI/End of Match": "比赛结束",
    "Round End UI/Match Duration": "比赛持续时间",
    "Round End UI/Total Rounds": "回合数",
    "Round End UI/Total Score": "总得分",
    "Round End UI/Victory": "胜利",
    "Round Notifications/Round 0  Fight": "第{0}轮  - 开战！",
    "Round Notifications/has joined the round": "已进入战场",
    "Round Notifications/has left the round": "已离开战场",
    "Round Objectives/Capture 0": "占领{0}",
    "Round Objectives/Capture and Defend objectives": "占领和捍卫目标",
    "Round Objectives/Control more objectives to gather tickets": "控制更多胜利点来获取积分",
    "Round Objectives/DamageSplit": "友军伤害反弹：{0}％",
    "Round Objectives/Defend 0": "守卫{0}",
    "Round Objectives/Eliminate enemy crewmen": "消灭敌方船员",
    "Round Objectives/Eliminate enemy reinforcements": "消灭敌人的增援",
    "Round Objectives/Eliminate enemy troops": "消灭敌方士兵",
    "Round Objectives/Eliminate other players": "消灭其他玩家",
    "Round Objectives/FriendlyFireDisabled": "友军伤害：关闭",
    "Round Objectives/FriendlyFireEnabled": "友军伤害：开启",
    "Round Objectives/Melee weapons only": "只允许近战武器",
    "Round Objectives/Optional": "可选目标",
    "Round Objectives/Single life": "死亡竞赛",
    "Round Objectives/Sink enemy ships": "击沉敌方船只",
    "Round Objectives/Reinforce": "呼叫援军",
    "Round Objectives/Charge": "冲锋！",
    "Round Objectives/FormLine": "等待命令",
    "Round Objectives/BreakRankAndFollow": "解散线列并跟随指挥官",
    "Round Objectives/FireAtWill": "随意射击！",
    "Round Objectives/MakeReady": "瞄准",
    "Round Objectives/Fire": "开火！",
    "Round Objectives/CeaseFire": "停火",
    "Round Objectives/Officer_Orders": "军官命令",
    "Round Players Control Panel/Are you sure you want to ban": "你确定想要封禁",
    "Round Players Control Panel/Are you sure you want to chat mute": "你确定要禁言",
    "Round Players Control Panel/Are you sure you want to kick": "你确定想要踢出",
    "Round Players Control Panel/Are you sure you want to kill": "你确定想要杀死",
    "Round Players Control Panel/Are you sure you want to voip mute": "你确定要静音",
    "Round Players Control Panel/Ban": "封禁",
    "Round Players Control Panel/ChatMute": "文字聊天",
    "Round Players Control Panel/ID": "ID",
    "Round Players Control Panel/Kick": "踢出",
    "Round Players Control Panel/Kill": "杀死",
    "Round Players Control Panel/Message": "下午",
    "Round Players Control Panel/Name": "昵称",
    "Round Players Control Panel/Reason": "原因",
    "Round Players Control Panel/Round Players": "回合内玩家",
    "Round Players Control Panel/VoipMute": "VOIP",
    "Scoreboard/D": "D",
    "Scoreboard/K": "K",
    "Scoreboard/Player": "玩家",
    "Scoreboard/Players": "玩家",
    "Scoreboard/S": "S",
    "Scoreboard/Score Board": "计分板",
    "Server Browser/All": "所有",
    "Server Browser/Community": "社区",
    "Server Browser/Connect": "连接",
    "Server Browser/Connected": "已连接",
    "Server Browser/Connecting": "连接中",
    "Server Browser/Disconnected": "已断开连接",
    "Server Browser/Disconnecting": "断开连接中",
    "Server Browser/Filters": "过滤",
    "Server Browser/Game Type": "游戏类型",
    "Server Browser/Join Official Server": "加入官方服务器",
    "Server Browser/Join Other Server": "加入其他服务器",
    "Server Browser/Join Server": "加入服务器",
    "Server Browser/Latency": "延迟",
    "Server Browser/Lobby Status": "大厅状态",
    "Server Browser/Locked": "私有服务器",
    "Server Browser/Map": "地图",
    "Server Browser/Official": "官方",
    "Server Browser/Players": "玩家",
    "Server Browser/Privacy": "私有",
    "Server Browser/Public": "公开",
    "Server Browser/Refresh": "刷新",
    "Server Browser/Region": "地区",
    "Server Browser/Search": "搜索",
    "Server Browser/Server Address": "服务器地址",
    "Server Browser/Server Browser": "服务器浏览器",
    "Server Browser/Server Name": "服务器名称",
    "Server Browser/Server Password": "服务器密码",
    "Server Browser/Server Port": "服务器端口",
    "Server Browser/Server Type": "服务器类型",
    "Server Browser/Show Empty Servers": "显示空服务器",
    "Server Browser/Show Favorites Only": "仅显示收藏夹",
    "Server Browser/Show Full Servers": "显示已满的服务器",
    "Server Browser/Show Private Servers": "显示上锁的服务器",
    "Server Browser/Status": "状态",
    "Server Browser/Favourites": "最爱",
    "Server Browser/SelectServer": "选择服务器",
    "Server Browser/EnterPassword": "输入密码...",
    "Server Browser/EnterServerAddress": "输入服务器地址...",
    "Spawn Details Menu/Attributes": "属性",
    "Spawn Details Menu/Back": "后退",
    "Spawn Details Menu/BattleStartsIn": "战斗开始于{0}",
    "Spawn Details Menu/Class": "兵种",
    "Spawn Details Menu/Class Selection": "兵种选择",
    "Spawn Details Menu/ClassSlotFull": "此兵种数量已满，请选择另一个兵种。",
    "Spawn Details Menu/Enlist": "加入",
    "Spawn Details Menu/Equip": "装备",
    "Spawn Details Menu/Faction Reinforcements": "阵营后备兵力",
    "Spawn Details Menu/Freeroam Camera": "自由漫游视角",
    "Spawn Details Menu/Game Mode Info": "游戏模式说明",
    "Spawn Details Menu/Join": "加入",
    "Spawn Details Menu/Join Round": "开始战斗",
    "Spawn Details Menu/Location": "位置",
    "Spawn Details Menu/MaxFactionPlayersReached": "阵营中玩家太多。",
    "Spawn Details Menu/Options": "选项",
    "Spawn Details Menu/Player": "玩家",
    "Spawn Details Menu/Players": "玩家",
    "Spawn Details Menu/Select Class": "选择兵种",
    "Spawn Details Menu/Select Faction": "选择阵营",
    "Spawn Details Menu/Select Spawn": "选择增援区域",
    "Spawn Details Menu/Ship Sunk": "沉没",
    "Spawn Details Menu/Spawn": "增援点",
    "Spawn Details Menu/Spawn Out Of Reinforcements": "你所在的阵营后备兵力已耗尽，请等待下一回合。",
    "Spawn Details Menu/SpawnContested": "该区域正在被敌军争夺，无法用来进行增援。",
    "Spawn Details Menu/Spectate": "旁观",
    "Spawn Details Menu/Troops": "分队",
    "Spawn Details Menu/Waiting for other players to join": "等待其他玩家加入。",
    "Spawn Details Menu/Waiting for players to": "等待玩家",
    "Spawn Details Menu/You must wait for the next round to spawn": "加入时限已到，请等待下一局再加入吧。",
    "Spawn Details Menu/Regiment": "所属编制",
    "Spawn Details Menu/Role": "角色",
    "Spawn Details Menu/Health": "体能水平",
    "Spawn Details Menu/Agility": "行军速度",
    "Spawn Details Menu/Swimming": "泅水速度",
    "Spawn Details Menu/Damage": "伤害",
    "Spawn Details Menu/Accuracy": "精准度",
    "Spawn Details Menu/Range": "射程",
    "Spawn Details Menu/Abilities": "能力",
    "Spawn Details Menu/Orders": "命令",
    "Spawn Details Menu/Traits": "特性",
    "Spawn Details Menu/ReloadTime": "装填时间",
    "Spawn Details Menu/Ammunition": "弹药",
    "Spawn Details Menu/BaseSpawn": "大本营",
    "Spawn Details Menu/FortifiedPosition": "筑垒阵地",
    "Spawn Details Menu/OpenPlains": "开阔平原",
    "Spawn Details Menu/Farm": "农场",
    "Spawn Details Menu/Field": "田地",
    "Spawn Details Menu/Village": "城镇",
    "Spawn Details Menu/Camp": "瞭望哨",
    "Spawn Details Menu/Lodge": "小屋",
    "Spawn Details Menu/Church": "教堂",
    "Spawn Details Menu/Ruins": "废墟",
    "Spawn Details Menu/Ship": "船",
    "Spawn Details Menu/Port": "港口",
    "Spawn Details Menu/LandSpawnSection": "陆地出生点",
    "Spawn Details Menu/ShipSpawnSection": "船舶出生点",
    "Spawn Details Menu/FactionFull": "阵营已满",
    "Spawn Details Menu/Crew": "船员",
    "Spawning UI Timer/Spawning": "增援中",
    "Spectating Panel/Spectating": "旁观中",
    "Spectating Panel/Stop Spectating": "停止旁观",
    "Time Values/Wait": "等待",
    "Time Values/minute": "分",
    "Time Values/minutes": "分",
    "Time Values/second": "秒",
    "Time Values/seconds": "秒",
    "Time Values/Cooldown": "冷却",
    "Time Values/Duration": "持续时间",
    "Time Values/Sec": "秒",
    "Time Values/Min": "分",
    "Time Values/Hrs": "时",
    "Time Values/Mins": "分",
    "Time Values/Hr": "时",
    "Top Info Bar/Next wave in": "下一波增援还剩",
    "Top Info Bar/Reinforcements": "后备兵力",
    "VoicesAndShouts/SelectAShoutToPlay": "选择要吼叫的内容或要做出的动作",
    "VoicesAndShouts/SelectASongToPlay": "选择要演奏的音乐",
    "VoicesAndShouts/SailingAndNavigation": "扬帆 & 起航",
    "VoicesAndShouts/GunsAndRocketDrills": "铳炮训练",
    "VoicesAndShouts/MusketDrills": "步枪练习",
    "VoicesAndShouts/Interactions": "互动",
    "Warning Indicators/High Ping": "高延迟",
    "Warning Indicators/Unstable Ping": "延迟不稳定",
    "Warning Indicators/Server Performance": "服务器卡顿",
    "Warning Indicators/Client Performance": "客户端FPS",
    "Options/Game/DLC": "Cosmetic DLC",
    "Warning Indicators/CombatImpacted": "近战延迟",
    "Server Browser/FullServerWarning": "服务器已满，请尝试加入其他服务器。",
    "Round Players Control Panel/Mic Spammers Unmuted": "噪音制造者被解除了静音",
    "Round Players Control Panel/Mic Spammers Muted": "噪音制造者被静音了",
    "Round Players Control Panel/Mic Spammer": "噪音制造者",
    "Round Players Control Panel/Everyone Unmuted": "全员允许说话",
    "Round Players Control Panel/Everyone Muted": "全员禁止说话",
    "Round Players Control Panel/Are you sure you want to tag as mic spammer": "你确定要将 {0} 标记为嘴巴不干净的人？",
    "Round Players Control Panel/Are you sure you want to message": "你确定要将消息发送给",
    "PlayerTraits/OrderlyDescription": "更多的士兵就意味着更强的力量，排成线列时会降低自己被致死射击的几率。\n\n你必须站在军官划定的线列上才能激活该效果。",
    "PlayerTraits/Orderly": "队列训练",
    "PlayerEquipment/Sword_Russian_Rifle": "猎刀",
    "PlayerEquipment/Sword_Russian_Hussar": "1809式军刀",
    "PlayerEquipment/Sword_Russian_Epee_Officer": "1798式纹章剑",
    "PlayerEquipment/Sword_Russian_Epee": "1798式短纹章剑",
    "PlayerEquipment/Sword_Russian_Cuirassier": "1810式骑兵刀",
    "PlayerEquipment/Sword_1805_Epee": "1805式纹章剑",
    "PlayerEquipment/Sword_1796_Epee": "1796式纹章剑",
    "PlayerEquipment/Sabre_Officier_Infanterie": "指挥刀",
    "PlayerEquipment/Sabre_AnXILightCavalry": "十一式骑兵刀",
    "PlayerEquipment/Rifle_Russian_1806": "1806式线膛枪",
    "PlayerEquipment/Pistol_Russian_1809_Pistol": "1809式手枪",
    "PlayerEquipment/Musket_Russian_1808_Light": "1808式燧发枪（轻步兵型）",
    "PlayerEquipment/Musket_Russian_1808_Guard": "1808式燧发枪（近卫型）",
    "PlayerEquipment/Musket_Russian_1808": "1808式燧发枪",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumRussianDescription": "在战场奏响鼓乐，协调士兵们的行进节奏，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/MarchingDrumRussian": "鼓",
    "PlayerEquipment/LoyalistEditionDescription": "我们是忠诚于沙皇的士兵，我们会用刺刀让敌人明白我们的力量。",
    "PlayerEquipment/FifeRussianDescription": "在战场上吹奏美妙的乐曲，可以有效舒缓士兵们的压力，按“{0}”键拿起乐器。",
    "PlayerEquipment/FifeRussian": "横笛",
    "PlayerEquipment/Carbine_Russian_Cuirassier": "1809式卡宾枪",
    "PlayerEquipment/BearingFlagRussian": "俄罗斯军旗",
    "Player Classes/Russian/Surgeon": "军医",
    "Player Classes/Russian/Sapper": "工兵",
    "Player Classes/Russian/Rifleman": "来复枪兵",
    "Player Classes/Russian/LightInfantry": "轻步兵",
    "Player Classes/Russian/Hussar": "轻骑兵",
    "Player Classes/Russian/Guard": "近卫步兵",
    "Player Classes/Russian/Grenadier": "掷弹兵",
    "Player Classes/Russian/FlagBearer": "旗手",
    "Player Classes/Russian/Fifer": "笛手",
    "Player Classes/Russian/Drummer": "鼓手",
    "Player Classes/Russian/CuirassierDragoon": "胸甲骑兵",
    "Player Classes/Russian/Carpenter": "木匠",
    "Player Classes/Russian/Cannoneer": "炮兵",
    "Player Classes/Russian/ArmyLineInfantry2": "线列步兵（内务）",
    "Player Classes/Russian/ArmyLineInfantry": "线列步兵",
    "Player Classes/Russian/ArmyInfantryOfficer": "步兵军官",
    "Player Classes/Leaderboard/CuirassierDragoon": "轻骑兵 / 龙骑兵",
    "Options/Video/Horse Effects": "战马效果",
    "Options/Video/Environmental Clutter": "环境物体",
    "Options/Video/Destruction Debris": "物体残片",
    "Options/Keys/ToggleCinematicCamera": "切换为电影模式",
    "Options/Keys/Strafe Horse": "拨转马头",
    "Options/Keys/Sprint Horse": "战马提速",
    "Options/Keys/Slowdown Horse": "战马减速",
    "Options/Keys/Mount Horse": "骑马",
    "Options/Keys/Jump Horse": "战马跳跃",
    "Options/Keys/Halt Horse": "让马停下来",
    "Options/Game/MeleeDirectionPosition/Top": "顶部",
    "Options/Game/MeleeDirectionPosition/Center": "正中",
    "Options/Game/MeleeDirectionPosition/Bottom": "底部",
    "Options/Game/DLC/Warning": "DLC选项仅可在主菜单修改，且不影响游戏中的实际数据。",
    "Options/Game/DLC/ToggleWeakWeapons": "使用彩蛋武器",
    "Options/Game/DLC/ToggleRussianHurrahOnly": "特别的欢呼声",
    "Options/Game/DLC/LoyaltyToggleWeapons": "特别的武器外观",
    "Options/Game/DLC/LoyaltyToggleHorses": "特别的战马外观",
    "Options/Game/DLC/LoyaltyToggleBadge": "忠诚勋章",
    "Options/Game/Cinematic/InputDecayY": "Y轴灵敏度",
    "Options/Game/Cinematic/InputDecay": "X轴灵敏度",
    "Options/Game/Cinematic/DoF Focus Point": "景深聚焦点",
    "Options/Game/Chat/ShoutsChat": "在聊天栏里发送口令",
    "Options/Game/MeleeDirectionIndicatorPosition": "方位指示器的位置",
    "Options/Game/MeleeDirectionIndicator": "方位指示器",
    "Options/Game/FirstPersonCamera": "第一人称视角",
    "Options/Game/Festive Mode": "节日活动",
    "Options/Audio/Horses": "战马",
    "Map Names/LamarshFen": "拉马什沼泽",
    "Main Menu/Leaderboard/Seconds": "秒后",
    "Main Menu/Leaderboard/Minutes": "分钟后",
    "Main Menu/Leaderboard/Hours": "小时后",
    "Main Menu/Leaderboard/SeasonStarting": "{0} 将开始于 {1}",
    "Main Menu/Leaderboard/SeasonEnds": "{0} 将结束于 {1}",
    "Main Menu/Leaderboard/Season": "{0} 赛季",
    "Main Menu/Leaderboard/PreSeason": "季前赛",
    "Main Menu/Leaderboard/Days": "天后",
    "Main Menu Development Panel/Tech Support": "技术支持",
    "Main Menu Development Panel/Event Schedule": "活动",
    "Main Menu/TimePlayed": "游玩时间",
    "Main Menu/Kills": "杀敌数",
    "Main Menu/AutoJoin": "自动加入",
    "Main Menu/Assists": "协助",
    "GameplayHints/HorsebackRider/StrafeDescription": "按下 '{0}' 来切换攻击模式",
    "GameplayHints/HorsebackRider/NonMountedDescription": "按下 '{0}' 来骑上战马",
    "GameplayHints/HorsebackRider/HaltDescription": "按下 '{0}' 来让战马立刻停下来",
    "GameplayHints/VOIPUnmuteEveryone": "按下 '{0}' 来打开语音信道",
    "GameplayHints/VOIPMuting": "按下 '{0}' 来屏蔽特定玩家的声音",
    "GameplayHints/VOIPMuteEveryone": "按下 '{0}' 来关闭语音信道",
    "GameplayHints/GeneralHints": "一般性提示",
    "GameplayHints/BuffHint": "被你鼓舞的士兵将在地图上以紫色标记显示",
    "Game Tips/TipFiddling": "如果你在装填或瞄准时被近战武器击中，将直接死亡。",
    "Connection Errors/Reason": "原因",
    "Chat Panel/Skirmishers": "散兵",
    "Chat Panel/Sappers": "工兵",
    "Chat Panel/Cavalry": "骑兵",
    "Breakdown Score Types/xp": "XP",
    "Breakdown Score Types/Vehicle Killed": "击杀战马",
    "Breakdown Score Types/Vehicle Hit": "击中战马",
    "Breakdown Score Types/Players Horse": "{0}的战马",
    "Breakdown Score Types/Horse": "战马",
    "Breakdown Score Types/Blocked": "格挡",
    "Ammo Values/Shell Rocket Small Description": "在头部安装了圆形黑火药弹头的短程火箭弹",
    "Ammo Values/Shell Rocket Small": "小型复合火箭",
    "Connection Errors/ModErrorBody": "服务器所加载的模组和客户端并不一致，请检查下表中的模组是否在您的订阅列表中。\n\n你需要通过创意工坊订阅相应的模组才可以在该服务器中游玩。",
    "Connection Errors/ModErrorHeader": "Mod服务器异常",
    "Connection Errors/ModErrorNotFound": "{0} [id ={1}]未找到。",
    "Connection Errors/ModErrorNotSteamMod": "非公开模组",
    "Connection Errors/ModErrorSteamMod": "创意工坊模组",
    "Connection Errors/ModErrorUniqueIdMismatch": "{0} [id ={1}] 唯一性编号校验失败，其当前ID为 {2}。",
    "Connection Errors/ModErrorVersion": "{0} [id={1}] 服务器版本号为 {2} ，然而您的本地版本为 {3}，一致性验证失败。",
    "Connection Errors/ModDownloadComplete": "下载完成，您可以继续游玩了。",
    "Connection Errors/ModErrorNotFoundSteam": "无法从磁盘加载模组，正在从创意工坊重新下载。",
    "Connection Errors/ModErrorRedownloadingWait": "下载中，请稍后……",
    "Map Names/ModMap": "自定义模组地图",
    "Options/Mods": "扩展模组",
    "PlayerEquipment/BearingFlag": "旗帜",
    "Server Browser/Modded": "启用模组",
    "Spawn Details Menu/CannotSpawnOnOwnReinforceSpawnSection": "你无法从你自己创造的前线增援点进入战场",
    "WorkshopModifications/Description": "{0} 正在使用的模组:",
    "WorkshopModifications/Downloaded": "已下载",
    "WorkshopModifications/Missing": "已删除 / 已隐藏",
    "WorkshopModifications/MissingHiddenDeleted": "无效 / 隐藏",
    "WorkshopModifications/MissingHiddenDeletedDescription": "其中一些模组下载失败，它们不属于创意工坊，原因可能是因为尚未公开发布或者被下架，所以您无法成功进入该服务器。请联系该服务器的管理员以获得帮助。",
    "WorkshopModifications/SubAll": "订阅 / 全部更新",
    "WorkshopModifications/Subscribe": "订阅",
    "WorkshopModifications/Title": "已下载模组",
    "WorkshopModifications/Unsubscribe": "取消订阅",
    "WorkshopModifications/Download Missing": "重新下载",
    "WorkshopModifications/Update": "更新",
    "WorkshopModifications/PleaseWait": "请等待片刻",
    "WorkshopModifications/Loading": "加载中……",
    "VoicesAndShouts/WaveAttention": "求助",
    "VoicesAndShouts/Wave": "挥手",
    "VoicesAndShouts/Surrender": "投降",
    "VoicesAndShouts/Salute": "敬礼",
    "VoicesAndShouts/PresentArms": "举枪礼",
    "VoicesAndShouts/Pray": "祈祷",
    "VoicesAndShouts/Point": "指指点点",
    "VoicesAndShouts/Gestures": "小动作",
    "VoicesAndShouts/FunCommand": "搞笑动作",
    "Spawn Details Menu/UniformType_Short/Modded": "MOD",
    "Spawn Details Menu/UniformType_Short/DLC_Regiments_of_the_Line": "ROTL DLC",
    "Spawn Details Menu/UniformType/Modded": "mod化",
    "Spawn Details Menu/UniformType/DLC_Regiments_of_the_Line": "军团线列",
    "Spawn Details Menu/UnlockDLC": "解锁",
    "Spawn Details Menu/RequiresDLC": "需要 {0} DLC",
    "Spawn Details Menu/ReinforcedPosition": "前线",
    "Server Browser/RegimentRegistry": "军团大厅",
    "RegimentRegistry/View/Title": "军团详情",
    "RegimentRegistry/View/SaveModifyRanks": "当 [修改军阶] 界面被关闭时，所做的修改将会被保存。",
    "RegimentRegistry/View/RegimentMembers": "军团成员",
    "RegimentRegistry/View/RegimentDisbanded": "军团已解散",
    "RegimentRegistry/View/NoRecruits": "暂时没有申请",
    "RegimentRegistry/View/ModifyRanks": "修改军阶",
    "RegimentRegistry/View/MemberCount": "{0} 位军团成员",
    "RegimentRegistry/View/Manage": "管理",
    "RegimentRegistry/View/LeaveRegiment": "离开军团",
    "RegimentRegistry/View/KickThisMember": "确定要开除这位成员？",
    "RegimentRegistry/View/KickEnlisted": "开除成员",
    "RegimentRegistry/View/History": "操作历史",
    "RegimentRegistry/View/EnlistRegiment": "应募",
    "RegimentRegistry/View/Description": "军团描述",
    "RegimentRegistry/View/Connections": "关联社交工具",
    "RegimentRegistry/View/ConfirmLeave": "你确定要离开军团吗？",
    "RegimentRegistry/View/AcceptRecruits": "批准 {0} 的入团申请",
    "RegimentRegistry/Regions/SE": "瑞典",
    "RegimentRegistry/Regions/RUS": "俄罗斯",
    "RegimentRegistry/Regions/ROK": "韩国",
    "RegimentRegistry/Regions/PL": "波兰",
    "RegimentRegistry/Regions/NO": "挪威",
    "RegimentRegistry/Regions/NL": "荷兰",
    "RegimentRegistry/Regions/NA": "北美",
    "RegimentRegistry/Regions/MT": "马耳他",
    "RegimentRegistry/Regions/JPN": "日本",
    "RegimentRegistry/Regions/IT": "意大利",
    "RegimentRegistry/Regions/HK": "香港",
    "RegimentRegistry/Regions/Global": "全球",
    "RegimentRegistry/Regions/FR": "法国",
    "RegimentRegistry/Regions/EU": "欧洲",
    "RegimentRegistry/Regions/ES": "西班牙",
    "RegimentRegistry/Regions/DK": "丹麦",
    "RegimentRegistry/Regions/DE": "德国",
    "RegimentRegistry/Regions/CZ": "捷克共和国",
    "RegimentRegistry/Regions/CHN": "中国",
    "RegimentRegistry/Regions/BRZ": "巴西",
    "RegimentRegistry/Regions/BG": "保加利亚",
    "RegimentRegistry/Regions/AUS": "澳大利亚",
    "RegimentRegistry/Regions/AR": "阿根廷",
    "RegimentRegistry/Recruits/Title": "新成员",
    "RegimentRegistry/Recruits/Info": "有玩家正在申请加入你的军团。",
    "RegimentRegistry/Recruits/Ignore": "忽略",
    "RegimentRegistry/Recruits/Decline": "拒绝",
    "RegimentRegistry/Recruits/Accept": "通过",
    "RegimentRegistry/ModifyModerators/Title": "管理员",
    "RegimentRegistry/ModifyModerators/ModeratorStatus": "管理员",
    "RegimentRegistry/ModifyModerators/Info": "授予某位成员管理员权限，他们将可以批准加入请求以及调整其他成员的军阶。",
    "RegimentRegistry/Modify/TransferOwnership": "移交军团",
    "RegimentRegistry/Modify/Title": "军团管理器",
    "RegimentRegistry/Modify/TagInUse": "该缩写已经被使用！",
    "RegimentRegistry/Modify/Submit": "提交",
    "RegimentRegistry/Modify/RemoveRankConfirmation": "确定要移除这一层的军阶吗？",
    "RegimentRegistry/Modify/RankNumber": "军阶等级",
    "RegimentRegistry/Modify/RankName": "军阶名",
    "RegimentRegistry/Modify/Manage": "管理",
    "RegimentRegistry/Modify/GrantPrivilages": "授权",
    "RegimentRegistry/Modify/EditTag": "军团缩写",
    "RegimentRegistry/Modify/EditRegion": "军团所在地区",
    "RegimentRegistry/Modify/EditRecruitment": "招募状态",
    "RegimentRegistry/Modify/EditName": "军团名",
    "RegimentRegistry/Modify/EditDiscord": "修改Discord绑定信息",
    "RegimentRegistry/Modify/EditDescription": "修改军团描述",
    "RegimentRegistry/Modify/EditBanner": "修改旗帜",
    "RegimentRegistry/Modify/EditAffiliation": "军团势力倾向",
    "RegimentRegistry/Modify/DiscordInvalid": "Discord邀请链接无效！",
    "RegimentRegistry/Modify/AddCustomRank": "加入自定义军阶",
    "RegimentRegistry/Main/ViewRegiment": "查看",
    "RegimentRegistry/Main/ViewOwnRegiment": "查看我的军团",
    "RegimentRegistry/Main/Title": "军团大厅",
    "RegimentRegistry/Main/Tag": "缩写",
    "RegimentRegistry/Main/Strength": "人数",
    "RegimentRegistry/Main/Region": "地区",
    "RegimentRegistry/Main/RegimentName": "军团名",
    "RegimentRegistry/Main/Recruiting": "招募状态",
    "RegimentRegistry/Main/Rank": "军阶",
    "RegimentRegistry/Main/Leader": "领袖",
    "RegimentRegistry/Main/EnlistedRequest": "正在申请加入 {0}",
    "RegimentRegistry/Main/CreateRegiment": "创建军团",
    "RegimentRegistry/Main/Affiliation": "势力倾向",
    "RegimentRegistry/Logs/TagChange": "{0}: {1} 将军团缩写改为了 {2}",
    "RegimentRegistry/Logs/RegionChange": "{0}: {1} 将军团所属地区改为了 {2}",
    "RegimentRegistry/Logs/RegimentDisbanded": "{0}: {1} 解散了军团",
    "RegimentRegistry/Logs/RegimentCreated": "{0}: {1} 组建了军团",
    "RegimentRegistry/Logs/RecruitingStatusChange": "{0}: {1} 将招募状态改为了 {2}",
    "RegimentRegistry/Logs/RanksChanged": "{0}: {1} 修改了军阶架构",
    "RegimentRegistry/Logs/PlayerPromoted": "{0}: {1} 被提升了军阶",
    "RegimentRegistry/Logs/PlayerLeft": "{0}: {1} 离开了军团",
    "RegimentRegistry/Logs/PlayerJoined": "{0}: {1} 批准了 {2} 的入团申请",
    "RegimentRegistry/Logs/PlayerDemoted": "{0}: {1} 被降低了军阶",
    "RegimentRegistry/Logs/NameChange": "{0}: {1} 将军团名修改为 {2}",
    "RegimentRegistry/Logs/LeaderChange": "{0}: {1} 成为了军团领袖",
    "RegimentRegistry/Logs/BannerChange": "{0}: {1} 重新绘制了军旗",
    "RegimentRegistry/Logs/AffiliationChange": "{0}: {1} 将军团的势力倾向调整为 {2}",
    "RegimentRegistry/HandoverRegiment/Title": "移交军团",
    "RegimentRegistry/HandoverRegiment/Info": "移交的目标必须是管理员之一。",
    "RegimentRegistry/HandoverRegiment/HandoverConfirmation": "请多次按下“{0}”确认移交军团长权限。",
    "RegimentRegistry/HandoverRegiment/Handover": "移交军团",
    "RegimentRegistry/HandoverRegiment/DisbandConfirmation": "请多次按下“{0}”确认解散军团。",
    "RegimentRegistry/HandoverRegiment/Disband": "解散军团",
    "RegimentRegistry/Filters/RecruitingOnly": "仅公开招募",
    "RegimentRegistry/Filters/NonRecruitingOnly": "仅非公开招募",
    "RegimentRegistry/Filters/NoFilter": "不进行过滤",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/TagAlreadyInUse_Title": "缩写重复",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/TagAlreadyInUse_Description": "该缩写已经被占用，请重新选择一个。",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/RegimentTagNotFound_Title": "未找到指定军团缩写",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/RegimentTagNotFound_Description": "没有发现带有指定缩写的军团，它可能已经被解散或者删除了。",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/PlayerAlreadyInRegiment_Title": "你已经加入一个军团了",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/PlayerAlreadyInRegiment_Description": "你在另一个军团的加入申请已经被批准了。",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/PermissionAccessDenied_Title": "权限错误",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/PermissionAccessDenied_Description": "你无权进行此操作。如果你确定这是个错误提示，请尝试以下方案：\n\n1. 重新登录steam。\n2. 重启Holdfast: Nations At War。",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/NetworkError_Title": "网络错误",
    "RegimentRegistry/ErrorCode/NetworkError_Description": "网络连接出了点问题。\n请重试或进行以下步骤进行修复：\n\n1. 登出steam。\n2. 登入 Steam。\n3. 重启 Holdfast: Nations At War。",
    "RegimentRegistry/Banner/Title": "旗帜编辑器",
    "RegimentRegistry/Banner/Symbol2": "纹章B",
    "RegimentRegistry/Banner/Symbol1": "纹章A",
    "RegimentRegistry/Banner/Save": "保存",
    "RegimentRegistry/Banner/RandomizeAll": "全部随机",
    "RegimentRegistry/Banner/Presets": "预设色",
    "RegimentRegistry/Banner/HexCode": "颜色代码",
    "RegimentRegistry/Banner/ColorPicker": "颜色选择器",
    "RegimentRegistry/Banner/BaseColor": "底色",
    "RegimentRegistry/Banner/BannerCode": "旗帜代码",
    "RegimentRegistry/Banner/Background2": "背景颜色B",
    "RegimentRegistry/Banner/Background1": "背景颜色A",
    "RegimentRegistry/Banner/ApplyColor": "上色",
    "RegimentRegistry/Banner/Alpha": "透明度",
    "RegimentRegistry/Affiliations/RussianEmpire": "俄罗斯帝国",
    "RegimentRegistry/Affiliations/Other": "其他国家",
    "RegimentRegistry/Affiliations/KingdomOfPrussia": "普鲁士王国",
    "RegimentRegistry/Affiliations/FrenchEmpire": "法兰西帝国",
    "RegimentRegistry/Affiliations/BritishEmpire": "不列颠帝国",
    "RegimentRegistry/Recruiting": "开启",
    "RegimentRegistry/NotRecruiting": "关闭",
    "PlayerAbilities/SelfMedicineDescription": "得益于长期的战场行医经验，你可以按下“{0}”键来为自己进行急救。",
    "PlayerAbilities/SelfMedicine": "自我包扎",
    "PlayerAbilities/BayonetHandlingDescription": "对于刺刀的拆装技巧接受过相应的训练，你可以选择使用刺刀并随时投入到白刃战中，也可以将刺刀拆下放在腰间以获得 {0}%的精确度提升。\n\n按下“{1}”键安装或拆卸滑膛枪上的刺刀。",
    "PlayerAbilities/BayonetHandling": "可拆卸铳剑训练",
    "Options/Keys/Surgeon": "军医",
    "Options/Keys/Spawn Menu": "增援面板",
    "Options/Keys/SelfHealing": "进行自我医疗",
    "Options/Keys/OtherHealing": "进行火线医疗",
    "Options/Keys/AttachDetachBayonet": "刺刀",
    "Map Names/AunbyValley": "安比山谷",
    "Game Tips/TipUniform": "在增援界面，可以点击面板中的箭头切换可用的制服。",
    "GameplayHints/BayonetHandlingHint": "按下“{0}”拆卸或安装滑膛枪上的刺刀。",
    "GameplayHints/BayonetAttachHint": "按下“{0}”停止射击，进入白刃战",
    "Game Tips/TipOpeningSpawnMenu": "将刺刀拆卸下来会让滑膛枪的射击精度提高5%。当持有滑膛枪时，按下“{0}”键可以将刺刀拆掉并放入鞘中。",
    "Game Tips/TipBayonetHandling": "将刺刀拆卸下来会让滑膛枪的射击精度提高5%。当持有滑膛枪时，按下 [{0}] 键可以将刺刀拆掉并放入鞘中。",
    "Notifications/CannotIssueReinforceOrderInNoSpawnZone": "你无法在大本营附近标记前线增援点。",
    "VoicesAndShouts/WarCry": "吼叫",
    "VoicesAndShouts/Taunt": "讽刺",
    "VoicesAndShouts/SitDown": "坐下",
    "VoicesAndShouts/CurrentlyPlaying": "动作已经在执行了",
    "VoicesAndShouts/OnCooldown": "正在恢复平衡姿态",
    "VoicesAndShouts/Must Be Standing": "必须处于站立状态",
    "VoicesAndShouts/Charge": "冲啊",
    "Spawn Details Menu/UniformType_Short/DLC_High_Command": "高阶指挥官DLC",
    "Spawn Details Menu/UniformType/DLC_High_Command": "高阶指挥官",
    "Spawn Details Menu/PreviousUniform": "前一套制服",
    "Spawn Details Menu/NextUniform": "下一套制服",
    "RegimentRegistry/Regions/GR": "希腊",
    "RegimentRegistry/HandoverRegiment/DisbandWarning": "七天内，你将无法加入军团或创建军团。",
    "RegimentRegistry/Enlistment/Link": "点击加入Discord",
    "RegimentRegistry/Enlistment/DiscordHeader": "征募告示",
    "RegimentRegistry/Enlistment/Description": "{0} 邀请你加入Discord服务器。\n\n管理员会很快对您的申请做出回复。",
    "RegimentRegistry/Enlistment/Button": "应募",
    "PlayerEquipment/Sword_Claymore": "1798式双刃军刀",
    "PlayerEquipment/HighCommandDLCDescription": "挥舞着更漂亮的指挥刀，号令你的部下，或者亲自上前劈砍敌人。",
    "Options/Values/Windowed": "窗口化",
    "Options/Values/MaximizedWindow": "最大化窗口",
    "Options/Values/FullScreenWindow": "无边框（伪全屏）",
    "Options/Values/ExclusiveFullScreen": "全屏",
    "Options/Game/DLC/HighCommandWeapons": "高阶指挥官武器",
    "Options/Game/Config File": "配置文件夹",
    "Notifications/OwnDynamicSpawnSectionRemoved": "你的前线增援点伤亡数过高，或已经被摧毁。",
    "Map Names/SacredValley": "神圣山谷",
    "Map Names/Marquette": "寒冷集市",
    "Map Names/IslandPlains": "沿海平原1（L）",
    "Map Names/Heartmound": "信仰之丘",
    "Map Names/GrassyPlainsV": "草原5（L）",
    "Map Names/GrassyPlainsIV": "草原4（L）",
    "Map Names/FortDarial": "达若城堡",
    "Map Names/AutumnWatch": "秋日瞭望塔"
}
